<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPPA00176_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>1.21</runtimeVersion>
  <packageSize>18554816</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[Jeg ventede på! <BR>Jeg spærreild fans over hele verden, nyd godt! <BR>Kugler smukke stjerne vævninger, kugler forsvinder, når kuglerne flyver om fra retningen af ​​vejen! <BR>Hvor langt vil du gå på? Kan vi klare uden fortsætte? <BR><BR>Der er ikke noget problem, selv for begyndere. 5 niveauer vanskeligheder. Gæsterne kan nyde spillet til at opfylde kompetence sit eget! <BR>Den støtter også netto ranking selvfølgelig. Sigt 1 i verden! <BR><BR>Pakkestørrelse: 18 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR>- Controller / skærmcontroller<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Japansk/Engelsk/Engelsk/Fransk/Spansk/Tysk/Italiensk/Hollandsk/Portugisisk/Portugisisk/Russisk/Polsk/Finsk/Dansk/Norsk/Svensk/Koreansk/Kinesisk - forenklet/Kinesisk - traditionelt<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Ich wartete auf! <BR>Ich Sperrfeuer-Fans auf der ganzen Welt, auch zu genießen! <BR>Kugeln schöner Stern spinnt, Kugeln verschwinden, Kugeln fliegen aus der Richtung der Straße! <BR>Wie weit wollen Sie gehen? Können wir ohne weiter klar? <BR><BR>Es gibt kein Problem, auch für Anfänger. 5 Schwierigkeitsstufen. Die Gäste können das Spiel, um die Kompetenz der eigenen gerecht zu genießen! <BR>Es unterstützt auch die Netto-Ranking natürlich. Ziel 1 in der Welt! <BR><BR>Paketgröße: 18 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Dänisch/Deutsch/Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)/Spanisch/Französisch/Italienisch/Niederländisch/Norwegisch/Polnisch/Portugiesisch(Portugal)/Portugiesisch(Brasilien)/Russisch/Finnisch/Schwedisch/Japanisch/Koreanisch/Vereinfachtes Chinesisch/Traditionelles Chinesisch<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[Hey, Y'all, missed me?<BR>I barrage fans around the world, enjoy! <BR>Bullets beautiful star weaves, bullets disappear, bullets flying from the direction of the road! <BR>How far do you go on? Can we clear without continue? <BR><BR>There is no problem even for beginners. 5 levels difficulty. Guests can enjoy the game to meet the competence of his own! <BR>It also supports the net ranking of course. Aim 1 in the world! <BR><BR>Package size: 18 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / On-screen controller<BR><BR>Supported languages:<BR>Danish/German/English(United States)/English(United Kingdom)/Spanish/French/Italian/Dutch/Norwegian/Polish/Portuguese(Portugal)/Portuguese(Brazil)/Russian/Finnish/Swedish/Japanese/Korean/Simplified Chinese/Traditional Chinese<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[Yo estaba esperando! <BR>Me aluvión aficionados de todo el mundo, disfruto también! <BR>Balas hermosa estrella teje, balas desaparecen, balas volando de la dirección de la calle! <BR>¿Hasta qué sigues? ¿Podemos despejar sin continuar? <BR><BR>No hay ningún problema incluso para los principiantes. 5 niveles de dificultad. Los huéspedes pueden disfrutar del juego para cumplir con la competencia de su propio! <BR>También es compatible con el ranking neto por supuesto. Objetivo 1 en el mundo! <BR><BR>Tamaño del paquete: 18 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR>- Mando / mando en pantalla<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Danés/Alemán/Inglés(Estados Unidos)/Inglés(Reino Unido)/Español/Francés/Italiano/Holandés/Noruego/Polaco/Portugués(Portugal)/Portugués(Brasil)/Ruso/Finlandés/Sueco/Japonés/Coreano/Chino simplificado/Chino tradicional<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[Odotin! <BR>Olen ristitulessa fanit ympäri maailmaa, nauttia hyvin! <BR>Luoteja kaunis tähti kutoo, luoteja katoavat, luodit lentävät suunnasta tien! <BR>Kuinka pitkälle te mennä? Voimmeko tyhjentää ilman jatkaa? <BR><BR>Ei ole mitään ongelmaa myös aloittelijoille. 5 tasoa vaikeuksia. Vieraat voivat nauttia pelistä tavata toimivaltaan oman! <BR>Se tukee myös netto sijoitusta tietenkin. Tähtää 1 maailmassa! <BR><BR>Pakkauksen koko: 18 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR>- Ohjain / Näytöllä näkyvä ohjain<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Japani/Englanti/Englanti/Ranska/Espanja/Saksa/Italia/Hollanti/Portugali/Portugali/Venäjä/Puola/Suomi/Tanska/Norja/Ruotsi/Korea/Kiina - yksinkertaistettu/Kiina - perinteinen<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[J'attendais! <BR>Je barrage fans à travers le monde, j'aime bien! <BR>Balles belle étoile tisse, balles disparaissent, des balles volant de la direction de la route! <BR>Jusqu'où allez-vous? Peut-on effacer sans continuer? <BR><BR>Il n'ya pas de problème, même pour les débutants. 5 niveaux de difficulté. Vous pourrez profiter du jeu pour répondre à la compétence de son propre! <BR>Il prend également en charge le classement net bien sûr. Objectif 1 dans le monde! <BR><BR>Taille du paquet : 18 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Danois/Allemand/Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)/Espagnol/Français/Italien/Néerlandais/Norvégien/Polonais/Portugais(Portugal)/Portugais(Brésil)/Russe/Finnois/Suédois/Japonais/Coréen/Chinois simplifié/Chinois traditionnel<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Stavo aspettando! <BR>I Barrage fan di tutto il mondo, godo bene! <BR>Proiettili bella stella tesse, proiettili scompaiono, pallottole volano dalla direzione della strada! <BR>Quanto si va avanti? Possiamo cancellare senza continuare? <BR><BR>Non c'è nessun problema anche per i principianti. 5 livelli di difficoltà. Gli ospiti possono godersi il gioco per soddisfare la competenza del suo! <BR>Supporta anche la classifica al netto naturalmente. Obiettivo 1 nel mondo! <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 18 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / Controller su schermo<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Danese/Tedesco/Inglese(Stati Uniti)/Inglese(Regno Unito)/Spagnolo/Francese/Italiano/Olandese/Norvegese/Polacco/Portoghese(Portogallo)/Portoghese(Brasile)/Russo/Finlandese/Svedese/Giapponese/Coreano/Cinese semplificato/Cinese tradizionale<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[待たせたな！<BR>世界中の弾幕ファンよ、しかと楽しめ！<BR>美しい星が織りなす弾、消える弾、道の方向より飛んでくる弾！<BR>いったいどこまで行けるのか？コンティニューせずにクリアできるのか？<BR><BR>初心者だって問題はない。難易度は5段階。己の力量に見合うゲームを楽しめ！<BR>無論ネットランキングにも対応している。世界1位を目指せ！ <BR><BR>コンテンツ容量: 18 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR>- コントローラーまたは、オンスクリーンコントローラー<BR><BR>対応言語:<BR>デンマーク語/ドイツ語/英語(アメリカ)/英語(イギリス)/スペイン語/フランス語/イタリア語/オランダ語/ノルウェー語/ポーランド語/ポルトガル語(ポルトガル)/ポルトガル語(ブラジル)/ロシア語/フィンランド語/スウェーデン語/日本語/韓国語/中国語(簡体字)/中国語(繁体字)<BR><BR>著作権等:<BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[Jeg ventet på! <BR>Jeg Gjerde fans verden rundt, nyte godt! <BR>Kuler vakker stjerne vever, kuler forsvinne, kuler flyr fra retningen på veien! <BR>Hvor langt vil du gå på? Kan vi klare uten videre? <BR><BR>Det er ikke noe problem, selv for nybegynnere. 5 nivåer vanskelighetsgrad. Gjestene kan nyte spillet til å møte kompetansen til sin egen! <BR>Det støtter også netto rangering av kurset. Sikt 1 i verden! <BR><BR>Pakkestørrelse: 18 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR>- Kontroller / kontroller på skjermen<BR><BR>Støttede språk:<BR>Japansk/Engelsk/Engelsk/Fransk/Spansk/Tysk/Italiensk/Hollandsk/Portugisisk/Portugisisk/Russisk/Polsk/Finsk/Dansk/Norsk/Svensk/Koreansk/Kinesisk - Forenklet/Kinesisk - Tradisjonell<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[Ik zat te wachten! <BR>Ik barrage fans over de hele wereld, genieten ook! <BR>Kogels mooie ster weeft, kogels verdwijnen, kogels vliegen uit de richting van de weg! <BR>Hoe ver ga je verder gaan? Kunnen we wissen zonder doorgaan? <BR><BR>Er is geen probleem, zelfs voor beginners. 5 niveaus moeilijkheid. Gasten kunnen genieten van het spel om de bevoegdheid van zijn eigen te ontmoeten! <BR>Het ondersteunt ook de netto-ranking natuurlijk. Richt 1 in de wereld! <BR><BR>Pakketgrootte: 18 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / schermcontroller<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Japans/Engels/Engels/Frans/Spaans/Duits/Italiaans/Nederlands/Portugees/Portugees/Russisch/Pools/Fins/Deens/Noors/Zweeds/Koreaans/Chinees - Vereenvoudigd/Chinees - Traditioneel<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[Jag väntade på! <BR>Jag spärreld fans runt om i världen, njuta av bra! <BR>Kulor vacker stjärna väver, kulor försvinna, kulor som flyger från riktningen av vägen! <BR>Hur långt går du på? Kan vi klara utan fortsätter? <BR><BR>Det finns inga problem även för nybörjare. 5 nivåer svårigheter. Gästerna kan njuta av spelet för att möta kompetensen hos sin egen! <BR>Det stöder också netto rankningen förstås. Syfte 1 i världen! <BR><BR>Paketstorlek: 18 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR>- Handkontroll/skärmkontroll<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Japanska/Engelska/Engelska/Franska/Spanska/Tyska/Italienska/Holländska/Portugisiska/Portugisiska/Ryska/Polska/Finska/Danska/Norska/Svenska/Koreanska/Kinesiska - förenklad/Kinesiska - traditionell<BR><BR>Copyright(c)2014 LATGroup Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Shooter"/><genre value="Games:Action"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_1.png</screenShot><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot><screenShot>screenshot_7.png</screenShot><screenShot>screenshot_8.png</screenShot><screenShot>screenshot_9.png</screenShot><screenShot>screenshot_10.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
