<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPOA00017_00">

  <appVersion>1.03</appVersion>
  <runtimeVersion>1.11</runtimeVersion>
  <packageSize>39899856</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[Det er tid til at tage en tur tilbage til 80´erne, 1880´erne.<BR><BR>Victorianske opdagelsesrejsende er på vej til Mars, på jagt efter rigdom og eventyr, der er vel ikke noget som kan gå galt…?<BR><BR>Rock Boshers DX er et spil som er skabt til at ligne ZX Spectrum spillene, du vil via lyd og billede føle at du er tilbage i 1980´erne. Rock Boshers DX blander det bedste fra shoot´em up genren sammen i dette skyde spil.  <BR><BR>Oplev fantastiske seværdigheder under din rejse tværs over Mars – alt illustreret i fabelagtige 15 farver.<BR>Gør dig klar til at smadre klipper – kun afbrudt af den vigtige pause hvor du kan nyde din varme te og scones. <BR><BR>Pakkestørrelse: 39 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR>- Controller / skærmcontroller<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Engelsk/Engelsk<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Machen Sie sich bereit auf eine Reise zurück in die 80er Jahre, die 1880er!<BR>Victorianische Forscher machen sich auf den Weg zum Mars. Ein jeder sucht sein Glück und Abenteuer, was könnte da schon schief gehen ...?<BR><BR>Rockboshers DX ist so entwickelt worden, dass es wie ein ZX Spectrum Videospiel aus den 80er Jahren  aussieht, sich so anhört und anfuehlt.  Rockboshers DX bietet Schieß-Aktion aus 8 Richtungen - Kombinationen von oben nach unten und seitlich.<BR><BR> Die Reise über den Mars bietet erstaunliche Sehenswuerdigkeiten,  mit einer brillianten Bildqualität mit einer Farbpalette von 15 Farben. <BR>Bereiten Sie sich vor zum "bosh  rocken"!  Mit nur einer gelegentlichen Pause für Kaffee und Kuchen. <BR><BR>Paketgröße: 39 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[Get ready to take a trip back to the 80s, the 1880s!<BR>Victorian explorers are heading to Mars, seeking fortune and adventure, what could possibly go wrong...?<BR><BR>Created to look, feel and sound like a ZX Spectrum styled videogame from the 1980s - Rock Boshers DX mixes top down and side on 8-way directional shooting action.<BR><BR>See amazing sights as you journey across Mars - drawn from an eye popping palette of 15 colours.<BR>Prepare to bosh rocks! - with only the occasional break for tea and scones. <BR><BR>Package size: 39 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / On-screen controller<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/English(United Kingdom)<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[¡Prepárate para ir de viaje de vuelta a los 80, a  1880!<BR>Exploradores victorianos van a Marte en busca de riquezas y aventura. ¿Qué puede salir mal?<BR><BR>Creado para imitar el sonido, la imagen y la experiencia de un juego del Spectrum ZX de los 80, Rock Boshers DX mezcla comandos de cursor con habilidad de disparo multidireccional.<BR><BR>Descubre increíbles paisajes en tu viaje a través de Marte, creado con una paleta de 15 brillantes colores .<BR>Prepárate a machacar rocas, parando de vez en cuando a tomar té con pastas. <BR><BR>Tamaño del paquete: 39 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR>- Mando / mando en pantalla<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Inglés(Estados Unidos)/Inglés(Reino Unido)<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[Valmistaudu aikamatkalle menneeseen, 80-luvulle – siis 1880-luvulle – asti!<BR>Kuningatar Viktorian aikaiset tutkimusretkeilijät suuntaavat kohti Marsia rikkauksien ja seikkailujen perässä. Mikä voisi mennä vikaan?<BR><BR>Rock Boshers DX näyttää, tuntuu ja kuulostaa ZX Spectrum -tyyliseltä 1980-luvun videopeliltä – siinä yhdistellään ylhäältä ja sivusta katsottavaa kahdeksansuuntaista ammuskelua.<BR><BR>Sinua odottavat uskomattomat näyt matkatessasi Marsin halki – grafiikka on toteutettu silmiähivelevästi 15 värillä.<BR>Valmistaudu murskaamaan kiviä! Luvassa on vain satunnaisia kahvitaukoja. <BR><BR>Pakkauksen koko: 39 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR>- Ohjain / Näytöllä näkyvä ohjain<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Englanti/Englanti<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Préparez-vous à faire un voyage vers les années 80, les années 1880!<BR>Des explorateurs victoriens se dirigent vers Mars, cherchant fortune et aventure. Qu’est-ce qui pourrait mal tourner ...?<BR><BR>Créé pour ressembler en tout point à  un jeu vidéo style ZX Spectrum des années 1980, Rock Boshers DX mélange les actions de tir sur 8 directions - de haut en bas et de côté.<BR><BR>Durant votre voyage sur Mars, vous serez enchantés par les étonnants paysages (rendus dans une éclatante palette de 15 couleurs).<BR>Soyez prêts à pulvériser des rochers!  - sans oublier l'essentielle pause pour le thé. <BR><BR>Taille du paquet : 39 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Preparatevi per un viaggio negli anni 80, quelli del 1800!<BR>Esploratori vittoriani diretti su Marte, alla ricerca di fortuna e avventure: cosa puo' andar storto...?<BR><BR>Sviluppato sul modello audio e video dei videogiochi per lo ZX Spectrum degli anni 80, Rock Boshers DX è uno sparatutto su 8 direzioni che mescola top down e laterale.<BR><BR>Tieniti pronto a far rompere le rocce, con solo qualche pausa per tè e biscotti. <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 39 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / Controller su schermo<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Inglese(Stati Uniti)/Inglese(Regno Unito)<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[80年代へ戻る旅の準備をしよう！<BR>それは、1880年代です。<BR><BR>ビクトリア朝の探検家が、富と冒険を求めて火星に向かって進みます。<BR>いったい何がおこるんだるだろ...？<BR><BR>Rock Boshers DXは、1980年代のZX Spectrumのような画像やフィーリングや音響を<BR>作った、トップダウンと8方向シューティングゲームです。<BR><BR>火星への旅で、15色のパレットから描きだされたすごくきれいな風景を楽しんで<BR>ください。<BR><BR>岩を砕け！ 休まず頑張ろう。 <BR><BR>コンテンツ容量: 39 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR>- コントローラーまたは、オンスクリーンコントローラー<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)/英語(イギリス)<BR><BR>著作権等:<BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[Gjør deg klar til å ta en tur tilbake til 80-tallet, 1880-tallet!<BR>Viktorianske oppdagelsesreisende er på vei til Mars, søker formue og eventyr, hva kan gå galt ...?<BR><BR>Laget for å se, føle og høres ut som en ZX Spectrum videospill fra 1980-tallet - Rock Boshers DX blander topdown, sideview og 8-direction skyteaction.<BR><BR>Se fantastiske severdigheter som du reise over Mars - fult realisert med et fantastisk 15 farge pallet. <BR>Forbered deg på å destruere steiner! - Med bare en og annen pause for te og scones. <BR><BR>Pakkestørrelse: 39 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR>- Kontroller / kontroller på skjermen<BR><BR>Støttede språk:<BR>Engelsk/Engelsk<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[Bereid je voor op een reis terug naar de jaren tachtig, de achtien-tachtiger jaren!<BR>Victoriaanse ontdekkingsreizigers vertrekken naar Mars, op zoek naar rijkdom en avontuur, wat zou er nu mis kunnen gaan ...?<BR><BR>Graphics, geluid en spel zijn geheel gestyleerd als een spel voor de ZX Spectrum uit de jaren 80. Rock Boshers DX mixt top-down en side-on shooting actie in 8 richtingen.<BR><BR>Zie de verbijsterende bezienswaardigheden op je reis over Mars - getekend in een oogstrelend palet van 15 kleuren.<BR>Breek de rotsen op Mars - met slechts af en toe pauze voor thee en een koekje. <BR><BR>Pakketgrootte: 39 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / schermcontroller<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Engels/Engels<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[Gör dig redo att resa tillbaka till 80-talet, 1880-talet!<BR><BR>Victorianska upptäcktsresare är på väg till Mars i jakt på lycka och äventyr, vad skulle kunna gå fel...?<BR><BR>Skapat för att se, känna och låta som ett ZX Spectrum-inspirerat tv-spel från 1980-talet – Rock Boshers DX blandar "top down", "side" och "8-way directional shooting action".<BR><BR>Se häpnadsväckande sevärdheter medan du reser runt Mars – Färglagt med en iögonfallande palette av 15 färger.<BR><BR>Förbered dig att krossa sten! - med någon enstaka paus för té och scones. <BR><BR>Paketstorlek: 39 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR>- Handkontroll/skärmkontroll<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Engelska/Engelska<BR><BR>Copyright (C) 2012 Tikipod Limited. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Arcade"/><genre value="Games:Shooter"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_7.png</ratingLogo><contentDescriptor>PEGIEX_Fear.png</contentDescriptor><contentDescriptor>PEGIEX_Violence.png</contentDescriptor></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_7.png</ratingLogo><contentDescriptor>SELF_Fear.png</contentDescriptor></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_10.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
