<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPQA00102_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>1.11</runtimeVersion>
  <packageSize>13600912</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[Rush Cat er en forslugen kat. Alt, hvad hun elsker at gøre kører, og spise lækker Taiyaki.<BR><BR>Rush Cat kører og indsamle Taiyaki i forskellige niveauer. Ved at røre jorden og ændre terrænet, kan du gøre Rush Cat hoppe. Hun kan springe højere, hvis du bevæger dig op i terrænet, inden hun falder ned på jorden.<BR><BR>Lad os hjælpe Rush Cat at hente hendes foretrukne Taiyaki! <BR><BR>Pakkestørrelse: 13 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Engelsk<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Rush Cat ist eine gefräßige Katze. Alles, was sie liebt, zu tun läuft und essen köstliche Taiyaki.<BR><BR>Rush Cat läuft und Sammeln Taiyaki in verschiedenen Ebenen. Durch den Boden zu berühren und verändern das Terrain, können Sie Rush Cat Sprung. Sie kann höher springen, wenn Sie sich bewegen, das Gelände, bevor sie auf den Boden fällt.<BR><BR>Lassen Sie uns helfen Rush Cat zu ihrem Lieblings-Taiyaki sammeln! <BR><BR>Paketgröße: 13 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[Rush Cat is a gluttonous cat. All she loves to do is running and eating delicious taiyaki.<BR><BR>Rush Cat is running and collecting taiyaki in different levels. By touching the ground and change the terrain, you can make Rush Cat jump. She can jump higher if you move up the terrain before she falls onto the ground. <BR><BR>Let's help Rush Cat to collect her favorite taiyaki! <BR><BR>Package size: 13 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[Cat Rush es un gato glotón. Todo lo que ella quiere hacer es correr y comer delicioso taiyaki.<BR><BR>Cat Rush está funcionando y se percibe taiyaki en diferentes niveles. Al tocar el suelo y cambiar el terreno, puede hacer saltar Cat Rush. Ella puede saltar más alto si se mueve el terreno antes de que caiga al suelo.<BR><BR>Vamos a ayudar a Cat Rush para recoger su taiyaki favorito! <BR><BR>Tamaño del paquete: 13 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Inglés(Estados Unidos)<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[Rush Cat on ahmattimainen kissa. Kaikki hän rakastaa tehdä on käynnissä ja maistuva taiyaki.<BR><BR>Rush Kissa on käynnissä ja kerää taiyaki eri tasoilla. Koskettamalla maahan ja vaihtaa maastossa, voit tehdä Rush Cat hypätä. Hän voi hypätä korkeammalle, jos siirrät ylös maastossa ennen kuin hän putoaa maahan.<BR><BR>Autetaan Rush Cat kerätä hänen suosikki taiyaki! <BR><BR>Pakkauksen koko: 13 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Englanti<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Cat Rush est un chat glouton. Tout ce qu'elle aime faire est en marche et manger délicieux taiyaki.<BR><BR>Cat Rush est en marche et la collecte taiyaki à différents niveaux. En touchant le sol et changer le terrain, vous pouvez faire sauter Cat Rush. Elle peut sauter plus haut si vous passez le terrain avant qu'elle ne tombe sur le sol.<BR><BR>Aidons Cat Rush pour recueillir son taiyaki préféré! <BR><BR>Taille du paquet : 13 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Cat Rush è un gatto goloso. Tutto quello che ama fare è in esecuzione e mangiare deliziosi taiyaki.<BR><BR>Cat Rush è in esecuzione e raccogliendo taiyaki in diversi livelli. Toccando il suolo e modificare il terreno, è possibile far saltare Rush cat. Lei può saltare più in alto se si sposta il terreno prima che cade a terra.<BR><BR>Aiutiamo Cat Rush a prenderla taiyaki preferito! <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 13 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Inglese(Stati Uniti)<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[ラッシュキャットは食いしん坊の猫として、<BR>ステージでずっと走り続けて、鯛焼きを食べることが目的です。<BR><BR>タッチパネルをタッチし、地面を高くしたりすることができます。<BR>さらに地面に着く瞬間にジャンプすれば、もっと高くなるコツがあります！<BR><BR>ラッシュキャットを助けて、鯛焼きを集めましょう！ <BR><BR>コンテンツ容量: 13 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)<BR><BR>著作権等:<BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[Rush Cat er en grådig katt. Alt hun elsker å gjøre er å kjøre og spise deilig Taiyaki.<BR><BR>Rush Cat kjører og samle Taiyaki i forskjellige nivåer. Ved å berøre bakken og endre terrenget, kan du gjøre Rush Cat hopp. Hun kan hoppe høyere hvis du flytter opp terrenget før hun faller ned på bakken.<BR><BR>La oss hjelpe Rush Cat å samle hennes favoritt Taiyaki! <BR><BR>Pakkestørrelse: 13 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR><BR>Støttede språk:<BR>Engelsk<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[Rush Cat is een vraatzuchtige kat. Het enige wat ze graag doet loopt en eten heerlijk taiyaki.<BR><BR>Rush Kat loopt en het verzamelen taiyaki in verschillende niveaus. Door het aanraken van de grond en veranderen het terrein, kunt u Rush Cat springen. Ze kan hoger springen als je hoger op de terrein voor ze valt op de grond.<BR><BR>Laten we helpen Rush Cat naar haar favoriete taiyaki verzamelen! <BR><BR>Pakketgrootte: 13 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Engels<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[Rush Cat är en glupsk katt. Allt hon älskar att göra är att springa och äta utsökt Taiyaki.<BR><BR>Rush Katten är igång och samla Taiyaki i olika nivåer. Genom att vidröra marken och ändra terrängen, kan du göra Rush Cat hoppa. Hon kan hoppa högre om du flyttar upp terrängen innan hon faller till marken.<BR><BR>Låt oss hjälpa Rush katt att samla hennes favorit Taiyaki! <BR><BR>Paketstorlek: 13 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Engelska<BR><BR>Copyright By HorngYeuanDigital Co.,Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Action"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot><screenShot>screenshot_7.png</screenShot><screenShot>screenshot_8.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
