<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPOA00191_00">

  <appVersion>1.02</appVersion>
  <runtimeVersion>1.21</runtimeVersion>
  <packageSize>8610416</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Lucilla in the Dark, oder die Transformation der Frau zum Ball... Lucillas einziger Weg zu überleben, ist es, sich in einen Ball zu verwandeln und um Ihr Leben zu springen. Hört sich seltsam an, ist aber so.  Lucilla ist Motion empfindlich, als auch reagiert Sie auf Tasten… welchen Weg wählen Sie um Lucilla zu befreien? Das Spiel ist Free-to-Play, Lucilla kann als 'Dafault-Ball' alle 10 Level überleben und den Fängen des Bösen entkommen. Wenn Sie Lucilla in anderen Ball-Formen sehen möchten können Sie einzigartige Bälle nachkaufen, was uns natürlich sehr freuen würde. <BR><BR>Paketgröße: 8409 KB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR>- Bewegungssensor<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Deutsch/Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)/Französisch<BR><BR>2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[Lucilla in the Dark, or the transformation of the woman to ball... Lucilla's only way to survive is to transform itself into a ball and jump for her life. Sounds strange, but it is so. Lucilla is motion sensitive and also responds to buttons... you choose which way to free Lucilla? The game is free-to-play, Lucilla can survive all 10 levels as 'Default-Ball' and escape the clutches of evil. If you want to see Lucilla in another ball-shapes you can buy other unique balls. <BR><BR>Package size: 8409 KB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / On-screen controller<BR>- Motion sensor<BR><BR>Supported languages:<BR>German/English(United States)/English(United Kingdom)/French<BR><BR>2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Lucilla dans l'obscurité, ou la transformation de la femme dans une balle... la seule façon de Lucilla de survivre, est de se transformer en une boule et sauter de sa vie. Semble étrange, mais c'est ainsi. Lucilla est sensible au mouvement et elle répond à des touches... vous choisissez le moyen de libérer Lucilla. Le jeu est free-to-play, Lucilla peut être utilisé comme 'dafault-balle' pour survivre tous les 10 niveaux et d'échapper aux griffes du mal. Si vous voulez voir Lucilla dans une autre balle-formes, vous pouvez acheter plus de balles uniques. Cela nous rendent très heureux. <BR><BR>Taille du paquet : 8409 Ko - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR>- Détecteur de mouvements<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Allemand/Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)/Français<BR><BR>2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Casual"/><genre value="Games:Horror"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_7.png</ratingLogo><contentDescriptor>PEGIEX_Fear.png</contentDescriptor></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_7.png</ratingLogo><contentDescriptor>SELF_Fear.png</contentDescriptor></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_1.png</screenShot><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
