<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPPA00122_00">

  <appVersion>1.01</appVersion>
  <runtimeVersion>1.11</runtimeVersion>
  <packageSize>51672368</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA["No Heroes Allowed!™", det PSP®-spil, der er populært for dets unikke verden og originale spilsystem, er kommet til PlayStation®Mobile.<BR><BR>"No Heroes Allowed!™" er omdesignet, så det er lettere tilgængeligt, mens det bevarer sin karakteristiske pixelerede grafik, klassiske lyde og sjove humor – det er nu genfødt som et action-hovedbrudsspil, alle kan spille, som hedder<BR><BR>"YU-NAMA：THE PUZZLE"<BR><BR>Dette skøre spil er fyldt med rollespilsdybde og vil få dig til at grine af fryd, når du spiller det på PlayStation®Mobile! <BR><BR>Pakkestørrelse: 50 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Japansk/Engelsk<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Das für seine einzigartige Welt und das originelle Spielsystem geschätzte PSP®-Spiel "No Heroes Allowed!™" ist nun erhältlich für PlayStation®Mobile.<BR><BR>Überarbeitet für mehr Benutzerfreundlichkeit, behält "No Heroes Allowed!™" seine charakteristische Pixelgrafik, die klassischen Sounds und seinen scharfen Witz und wurde wiedergeboren als Action-Rätsel-Spiel mit dem Namen<BR><BR>"YU-NAMA：THE PUZZLE"<BR><BR>Dieses witzige Spiel voller Rollenspielcharme, das dir so manches Kichern entlocken wird, gräbt sich nun auf PlayStation®Mobile ein! <BR><BR>Paketgröße: 50 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)/Japanisch<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en_GB"><description><![CDATA["No Heroes Allowed!™", the PSP® game popular for its unique world and original game system has come to PlayStation®Mobile.<BR><BR>Rearranged to be more accessible whilst retaining its characteristic pixelated art, classic sounds and scattering of wit, "No Heroes Allowed!™" has been reborn as an action-puzzle game that anyone can play, called,<BR><BR>"YU-NAMA：THE PUZZLE"<BR><BR>Full of RPG promise, this silly game that will make you giggle has now descended onto PlayStation®Mobile! <BR><BR>Package size: 50 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/Japanese<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA["No Heroes Allowed!™", the PSP® game popular for its unique world and original game system has come to PlayStation®Mobile.<BR><BR>Rearranged to be more accessible whilst retaining its characteristic pixelated art, classic sounds and scattering of wit, "No Heroes Allowed!™" has been reborn as an action-puzzle game that anyone can play, called,<BR><BR>"YU-NAMA：THE PUZZLE"<BR><BR>Full of RPG promise, this silly game that will make you giggle has now descended onto PlayStation®Mobile! <BR><BR>Package size: 50 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/Japanese<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA["No Heroes Allowed!™", el juego de PSP® que se hizo famoso gracias a su mundo único y su sistema de juego tan original, ahora llega a PlayStation®Mobile.<BR><BR>Reorganizado para ser más accesible al tiempo que mantiene su característico diseño pixelado, sus sonidos clásicos y el ambiente humorístico, "No Heroes Allowed!™" ha renacido como un juego de acción de puzles con el que cualquiera puede jugar y que se llama:<BR><BR>"YU-NAMA：THE PUZZLE"<BR><BR>Repleto de todo lo que se espera de un RPG, este juego absurdo que te hará desternillarte de risa, ¡ha llegado a PlayStation®Mobile! <BR><BR>Tamaño del paquete: 50 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Inglés(Estados Unidos)/Japonés<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[No Heroes Allowed!™ on ainutlaatuisesta maailmastaan ja omaperäisestä pelijärjestelmästään tunnettu PSP®-peli, joka saapuu nyt PlayStation®Mobile.<BR><BR>Se on uudelleenjärjestelty helpommin omaksuttavana, mutta se ei ole menettänyt omaperäistä pikselitaidettaan, klassisia ääniään tai nokkeluuttaan. No Heroes Allowed™ on luotu uusiksi kaikkien pelattavana toimintapulmapelinä, ja sen nimi on<BR><BR>YU-NAMA：THE PUZZLE.<BR><BR>Tämä roolipelaamista täynnä oleva hassu peli saa sinut kikattamaan nyt myös PlayStation®Mobile! <BR><BR>Pakkauksen koko: 50 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Japani/Englanti<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Déjà disponible sur le système PSP®, le jeu "No Heroes Allowed!™", connu pour son monde unique et son système de jeu original, arrive sur PlayStation®Mobile.<BR><BR>Avec cette nouvelle version, "No Heroes Allowed!™", tout en conservant ses graphismes pixélisés caractéristiques, ses sons rétro et son humour bien particulier,  devient un jeu accessible à tous, rebaptisé<BR><BR>"YU-NAMA：THE PUZZLE"<BR><BR>Ce jeu délirant, mêlant puzzle, action et  jeu de rôle, vous fera mourir de rire sur PlayStation®Mobile ! <BR><BR>Taille du paquet : 50 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)/Japonais<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA["No Heroes Allowed!™", il gioco per PSP® reso popolare dal suo singolare mondo e dall'originale sistema di gioco è approdato su PlayStation®Mobile.<BR><BR>Reimmaginato per essere più accessibile, pur mantenendo la grafica a pixel, gli effetti sonori classici e una sana dose di umorismo, "No Heroes Allowed!™" è rinato come un puzzle game d'azione a cui tutti possono giocare, dal titolo:<BR><BR>"YU-NAMA：THE PUZZLE"<BR><BR>Pieno di promesse da GDR, questo simpatico gioco ti farà divertire parecchio grazie a PlayStation®Mobile! <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 50 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Inglese(Stati Uniti)/Giapponese<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[独特の世界観とオリジナリティ溢れるゲームシステムで好評を博したPSP®「勇者のくせになまいきだ。」シリーズが装いも新たにPlayStaion®Mobileに登場。<BR><BR>昔ながらのドット絵、どこか懐かしいサウンド、散りばめられたギャグ！「勇なま」ならではのテイストを受け継ぎながら、よりシンプルにゲーム性をアレンジ。誰でも気軽に遊べるアクションパズルとして生まれかわった、その名も<BR><BR>「勇者のくせにこなまいきだ。」<BR><BR>RPG的な”お約束”を満載した、クスっと笑えるヘンなゲーム、PlayStaion®Mobileに降臨！ <BR><BR>コンテンツ容量: 50 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)/日本語<BR><BR>著作権等:<BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[PSP®-spillet som ble mest populær pga. sin unike verdene og orginale spillsystem, "No Heroes Allowed!" er nå tilgjengelig på PlayStation®Mobile.<BR><BR>Tilpasset plattformen, har spillet fortsatt beholdt sin karkteristiske stil, klasssiske lyder, og humor. "No Heroes Allowed!" har blitt gjenfødt som hjernetrim-action som alle kan spille og heter nå:<BR><BR>"YU-NAMA：THE PUZZLE"<BR><BR>Dette lovende, tullete rollespillet vil få deg til å flire, og er nå tilgjengelig på PlayStation®Mobile. <BR><BR>Pakkestørrelse: 50 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR><BR>Støttede språk:<BR>Japansk/Engelsk<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA['No Heroes Allowed!™', de game die met zijn unieke wereld en originele wereld naam maakte op PSP®, is nu beschikbaar op PlayStation®Mobile.<BR><BR>De game is wat toegankelijker gemaakt, maar behoudt zijn karakteristieke pixel art, klassieke geluiden en gezonde dosis humor. 'No Heroes Allowed!™' is nu een actie-puzzelgame voor iedereen en heet<BR><BR>'YU-NAMA：THE PUZZLE'<BR><BR>Deze doldwaze game met RPG-kenmerken is nu verkrijgbaar op PlayStation®Mobile! <BR><BR>Pakketgrootte: 50 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Japans/Engels<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[PSP®-spelet "No Heroes Allowed!™" – poppis på grund av sin unika värld och sitt originella spelsystem – har kommit till PlayStation®Mobile.<BR><BR>"No Heroes Allowed!™" har gjorts om för att bli mer tillgängligt, men behåller sin karakteristiska pixelkonst, sina klassiska ljud och sin humor. Spelet har fötts på nytt som ett actionpusselspel som alla kan spela. Det heter:<BR><BR>"YU-NAMA：THE PUZZLE"<BR><BR>Det här knasiga spelet, fullt av RPG-löften, som kommer att få dig att fnittra har nu nått PlayStation®Mobile! <BR><BR>Paketstorlek: 50 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Japanska/Engelska<BR><BR>© 2013 Sony Computer Entertainment Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Puzzle"/><genre value="Games:Arcade"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_7.png</ratingLogo><contentDescriptor>PEGIEX_Fear.png</contentDescriptor></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_12.png</ratingLogo><contentDescriptor>SELF_Language.png</contentDescriptor><contentDescriptor>SELF_Violence.png</contentDescriptor></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_13.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_1.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
