<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPPA00179_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>1.21</runtimeVersion>
  <packageSize>13120784</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[Nu tilgængelig, en stabling og afbalancering spil stjernespækket den farverige og yndig RODY! <BR>Stak op punkter på vaklende, rystende bord! <BR><BR>--- RODY og vens game show begynder --- <BR>"Rocking RODY" er en balance spil, hvor du stak op punkter på et bord i hver fase. <BR>Tjen ekstra point for stabling op RODY! Sigt efter den højeste score inden for den frist! <BR><BR>[Spil funktioner] <BR>- Let at spille! Du skal blot trykke på et element, og skub det over på bordet! <BR>- RODY, elementer og BGM vil ændre sig til hvert trin. <BR>-Play trin 1 gratis! <BR><BR>Pakkestørrelse: 13 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Japansk/Engelsk<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Jetzt erhältlich, ein Stapel-und Balancespiel mit den bunten und entzückenden Rody! <BR>Stapeln Sie Elemente auf dem wackeligen, wackeligen Tisch! <BR><BR>--- Rody und Freund der Game-Show beginnt --- <BR>"Rocking Rody" ist ein Balancespiel, wo Sie stapeln sich Gegenstände auf einem Tisch in jeder Stufe. <BR>Verdienen Sie Extra-Punkte zum Stapeln Rody! Ziel für die höchste Punktzahl innerhalb der Frist! <BR><BR>[Game Features] <BR>- Einfach zu spielen Berühren Sie einfach ein Element aus und schieben Sie es über auf den Tisch! <BR>- Rody, Gegenstände und Hintergrundmusik wird für jede Stufe ändern. <BR>Stufe 1-Play for free! <BR><BR>Paketgröße: 13 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)/Japanisch<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[Now available, a stacking and balancing game starring the colorful and adorable RODY!<BR>Stack up items on the wobbly, shaky table!<BR><BR>---RODY and friend's game show begins---<BR>"Rocking RODY" is a balancing game where you stack up items on a table in each stage.<BR>Earn extra points for stacking up RODY! Aim for the highest score within the time limit!<BR><BR>[Game features]<BR>- Easy to play! Simply touch an item and slide it over on the table!<BR>- RODY, items and BGM will change for every stage.<BR>-Play stage 1 for free! <BR><BR>Package size: 13 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/Japanese<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[Ahora disponible, el apilamiento y juego de equilibrio protagonizada por el RODY colorido y adorable! <BR>Puede apilar hasta los productos en la mesa tambaleante tambaleante! <BR><BR>--- RODY y demostración del juego del amigo comienza --- <BR>"Mecedora RODY" es un juego de equilibrio, donde se compara con los elementos de una tabla en cada etapa. <BR>Gana puntos extra para el apilamiento de hasta RODY! Apunte para la puntuación más alta en el límite de tiempo! <BR><BR>[Características del juego] <BR>- Fácil de jugar! Basta con tocar un objeto y pasarlo por encima de la mesa! <BR>- RODY, artículos y BGM cambiarán para cada etapa. <BR>-Play etapa 1 gratis! <BR><BR>Tamaño del paquete: 13 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Inglés(Estados Unidos)/Japonés<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[Nyt saatavilla, pinoaminen ja tasapainotus pelin pääosassa värikäs ja ihana Rody! <BR>Pinota kohteita huojuva, hutera pöytä! <BR><BR>--- Rody ja kaverin peli näyttää alkaa --- <BR>"Rocking Rody" on tasapainotus peli, jossa pärjäät kohteita pöydälle jokaisessa vaiheessa. <BR>Ansaitse lisäpisteitä pinoaminen jopa Rody! Tähtää korkeimmat pisteet määräajassa! <BR><BR>[Pelin ominaisuuksia] <BR>- Helppo pelata! Yksinkertaisesti koskettamalla kohdetta ja työnnä se yli pöydälle! <BR>- Rody, esineitä ja taustamusiikki muuttuu joka vaiheessa. <BR>-Play vaiheessa 1 ilmaiseksi! <BR><BR>Pakkauksen koko: 13 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Japani/Englanti<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Maintenant disponible, un empilement et un jeu d'équilibre mettant en vedette le RODY coloré et adorable! <BR>Empilez articles sur le bancal, table fragile! <BR><BR>--- RODY et jeu de spectacle de votre ami commence --- <BR>"Rocking RODY" est un jeu d'équilibre où vous vous situez articles sur une table à chaque étape. <BR>Gagnez des points supplémentaires pour empiler RODY! But pour le meilleur score dans le délai! <BR><BR>[Les caractéristiques du jeu] <BR>- Facile à jouer simplement toucher un élément et faites-le glisser sur la table! <BR>- RODY, articles et BGM vont changer pour chaque étape. <BR>Play étape 1 gratuitement! <BR><BR>Taille du paquet : 13 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)/Japonais<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Ora disponibile, un accatastamento e giochi di equilibrio con protagonista il RODY colorato e adorabile! <BR>Stack gli oggetti sul tavolo traballante traballante! <BR><BR>--- RODY e game show dell'amico comincia --- <BR>"Rocking RODY" è un gioco di equilibrio in cui si accumulano gli oggetti su un tavolo in ogni fase. <BR>Guadagna punti extra per impilare fino RODY! Obiettivo per il punteggio più alto entro il tempo limite! <BR><BR>[Caratteristiche del gioco] <BR>- Facile da giocare! Basta toccare un oggetto e farlo passare sul tavolo! <BR>- RODY, articoli e BGM cambieranno per ogni fase. <BR>-Play stage 1 gratis! <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 13 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Inglese(Stati Uniti)/Giapponese<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[カラフルでかわいい｢RODY｣の積み上げ＋バランスゲームが登場！<BR>ゆらゆら揺れる台の上にアイテムをたくさん乗せよう！<BR><BR>RODYたちのゲームショーが始まる――<BR>『ゆらゆらRODY』は、各ステージに用意された台の上に、アイテムを上手く乗せていく積み上げバランスゲームです。<BR>RODYたちを積むと高得点！制限時間内でハイスコアを目指そう！<BR><BR>【ゲームの特徴】<BR>・遊び方は簡単！アイテムをタッチして、台の上へスライドするだけ！<BR>・積み上げるRODYやアイテム、BGMはステージによって変わります。<BR>・STAGE1は無料でお楽しみいただけます。 <BR><BR>コンテンツ容量: 13 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)/日本語<BR><BR>著作権等:<BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[Nå tilgjengelig, en stabling og balansere spillet stjernegalleri den fargerike og søte Rody!<BR>Stable opp elementer på ustø, vaklende bord!<BR><BR>--- Rody og venn game show begynner ---<BR>"Rocking Rody" er en balansere spillet der du stable opp elementer på et bord i hvert trinn.<BR>Tjen ekstra poeng for stabling opp Rody! Målet for den høyeste poengsum innen fristen!<BR><BR>[Game funksjoner]<BR>- Lett å spille! Bare trykk på et element, og skyv den over på bordet!<BR>- Rody, elementer og BGM vil endre seg for hvert trinn.<BR>-Play scenen en gratis! <BR><BR>Pakkestørrelse: 13 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR><BR>Støttede språk:<BR>Japansk/Engelsk<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[Nu beschikbaar, een stapeling en afweging spel met in de hoofdrol de kleurrijke en schattig RODY! <BR>Stapelen items op het wiebelige, wankele tafel! <BR><BR>--- RODY en vriend spelshow begint --- <BR>"Rocking RODY" is een afweging spel waar je stack up items op een tafel in elke fase. <BR>Verdien extra punten voor het stapelen RODY! Streven naar de hoogste score binnen de tijdslimiet! <BR><BR>[Game functies] <BR>- Makkelijk te spelen! Gewoon Tik op een item en schuif deze over op de tafel! <BR>- RODY, items en BGM zal veranderen voor elke fase. <BR>-Play fase 1 gratis! <BR><BR>Pakketgrootte: 13 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Japans/Engels<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[Nu finns en stapling och balansering spelet med de färgstarka och läckra Rody! <BR>Stapla upp objekt på vinglig, skakig bord! <BR><BR>--- Rody och väns tävling börjar --- <BR>"Rocking Rody" är en balansakt där du stack upp föremål på ett bord i varje steg. <BR>Tjäna extra poäng för att stapla upp Rody! Sikta på den högsta poängen inom den tidsfrist! <BR><BR>[Spelet innehåller] <BR>- Lätt att spela! Tryck bara på ett objekt och dra det över på bordet! <BR>- Rody, artiklar och bakgrundsmusik kommer att förändras för varje steg. <BR>-Spela etapp 1 gratis! <BR><BR>Paketstorlek: 13 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Japanska/Engelska<BR><BR>Ⓒ2014 LEDRAPLASTIC JAMMY / ⒸSony Digital Entertainment<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Action"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_7.png</screenShot><screenShot>screenshot_8.png</screenShot><screenShot>screenshot_9.png</screenShot><screenShot>screenshot_10.png</screenShot><screenShot>screenshot_11.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
