<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPNA00254_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>2.00</runtimeVersion>
  <packageSize>4801664</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[DETTE INDHOLD ER IKKE KOMPATIBELT MED Android™-ENHEDER.<BR><BR>Opret 3D-modeller og gøre dem med realistiske belysning og skygger. Voxel modeller er lavet af terninger giver en stiliseret look - ligesom 3D pixel kunst. Eksport modeller til brug i andre programmer eller bruge den indbyggede ray tracer til at gøre billeder i høj kvalitet. Med VoxelMaker du har både 3D lærred og kamera i hænderne.<BR><BR>- Fuldt udstyret model editor med både fysiske knapper og touch kontrol.<BR>- Import (.vox) og eksport (.vox, .ply) modeller via Dropbox.<BR>- Klip / kopier / indsæt dele af din model til nemt at flytte / Roter / dublerede sektioner.<BR>- Nemt male farver på en model eller oversvømmelse-fill områder.<BR>- Kontrol lys retning og intensitet.<BR>- Render med konfigurerbar skygge blødhed og dybdeskarphed.<BR>- Gem gør til fotogalleriet eller eksport via Dropbox. <BR><BR>Pakkestørrelse: 4690 KB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR>- Controller / skærmcontroller<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Engelsk/Engelsk<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[DIESER INHALT IST NICHT MIT Android™-GERÄTEN KOMPATIBEL.<BR><BR>Erstellen von 3D-Modellen und machen sie mit realistischen Licht- und Schatteneffekte. Wie 3D-Pixel-Kunst - Voxel-Modelle werden von den Würfeln geben einen stilisierten Look. Export-Modelle für den Einsatz in anderen Programmen oder verwenden Sie die integrierten Raytracer zu machen, qualitativ hochwertige Bilder. Mit VoxelMaker Sie sowohl 3D-Leinwand und Kamera in der Hand.<BR><BR>- Voll ausgestattete Modelleditor mit physischen Tasten und Touch-Steuerung.<BR>- Import (.vox) und Export (.vox, .ply) Modelle via Dropbox.<BR>- Cut / Copy / Paste verschieben / rotieren / doppelter Abschnitte.<BR>- Leicht zu malen oder Flut füllen Bereichen.<BR>- Kontrollleuchte Richtung und Intensität.<BR>- Rendern mit konfigurierbaren Schattenweichheit und Tiefe des Feldes.<BR>- Save macht Zum Fotoalbum oder Export über Dropbox. <BR><BR>Paketgröße: 4690 KB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[THIS CONTENT IS NOT COMPATIBLE WITH Android™ DEVICES.<BR><BR>Create 3D models and render them with realistic lighting and shadows. Voxel models are made from cubes giving a stylized look - like 3D pixel art. Export models for use in other programs or use the built-in ray tracer to render high-quality images. With VoxelMaker you have both 3D canvas and camera in your hands.<BR><BR>- Full-featured model editor with both physical buttons and touch controls.<BR>- Import (.vox) and export (.vox, .ply) models via Dropbox.<BR>- Cut/copy/paste parts of your model to easily move/rotate/duplicate sections.<BR>- Insert text into your scene.<BR>- Easily paint colors onto a model or flood-fill areas.<BR>- Control light direction and intensity.<BR>- Render with configurable shadow softness and depth of field.<BR>- Save renders to photo gallery or export via Dropbox. <BR><BR>Package size: 4690 KB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / On-screen controller<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/English(United Kingdom)<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[ESTE CONTENIDO NO ES COMPATIBLE CON DISPOSITIVOS Android™.<BR><BR>Crear modelos 3D y hacerlos con la iluminación y las sombras realistas. Voxel modelos están hechos de cubos dando un aspecto estilizado - como el arte del pixel 3D. Modelos de exportación para su uso en otros programas o utilizar las imágenes de alta calidad integrados en trazador de rayos para hacer.<BR><BR>- Editor de modelos con todas las funciones con dos botones físicos y controles táctiles.<BR>- Importación (.vox) y exportación (.vox, .PLY) modelos a través de Dropbox.<BR>- Cortar / copiar / pegar para mover / rotar / secciones duplicadas.<BR>- Pintar fácilmente o zonas de inundación de relleno.<BR>- Control de dirección de la luz y la intensidad.<BR>- Render con suavidad sombra configurable y profundidad de campo.<BR>- Guardar hace que el álbum de fotos o de exportación a través de Dropbox. <BR><BR>Tamaño del paquete: 4690 KB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR>- Mando / mando en pantalla<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Inglés(Estados Unidos)/Inglés(Reino Unido)<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[TÄTÄ SISÄLTÖÄ EI VOI KÄYTTÄÄ Android™-LAITTEILLA.<BR><BR>Luo 3D-malleja ja näyttävät ne realistisia valaistus ja varjot. Vokseli mallit on valmistettu kuutiot antaa tyylitelty ulkoasu - kuten 3D pixel art. Vie malleja käytettäväksi muissa ohjelmissa tai käytä sisäänrakennettua ray merkkiaineen tehdä laadukkaita kuvia. Kanssa VoxelMaker sinulla on sekä 3D-kangas ja kamera käsissäsi.<BR><BR>- Monipuolinen malli toimittaja sekä fyysisiä painikkeita ja touch valvontaa.<BR>- Tuo (.VOX) ja vienti (.VOX, .ply) mallien kautta Dropbox.<BR>- Leikkaa / copy / paste osia mallin helposti siirtää / kääntö / päällekkäisiä kohdat.<BR>- Helposti maali värit päälle mallia tai tulva-täyttää alueilla.<BR>- Ohjaus kevyt suunta ja voimakkuus.<BR>- Render määritettävissä varjo pehmeys ja syväterävyys.<BR>- Save tekee galleriaan tai vientiin kautta Dropbox. <BR><BR>Pakkauksen koko: 4690 Kt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR>- Ohjain / Näytöllä näkyvä ohjain<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Englanti/Englanti<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[CE CONTENU N'EST PAS COMPATIBLE AVEC LES PÉRIPHÉRIQUES Android™.<BR><BR>Créer des modèles 3D et de les rendre avec un éclairage et des ombres réalistes. Voxel modèles sont fabriqués à partir de cubes donnant un look stylisé - comme l'art de pixel 3D. Modèles d'exportation pour les utiliser dans d'autres programmes ou d'utiliser les images de haute qualité intégrés traceur de rayons à rendre.<BR><BR>- Full-vedette éditeur de modèle avec les deux boutons physiques et des contrôles tactiles.<BR>- Import (.vox) et l'exportation (.vox, .ply) modèles via Dropbox.<BR>- Couper / Copier / Coller pour déplacer / tourner / sections en double.<BR>- Facilement peindre ou zones inondables combler.<BR>- Direction de la lumière de commande et de l'intensité.<BR>- Rendu avec des ombres configurables et profondeur de champ.<BR>- Enregistrer rend à la galerie photo ou l'exportation via Dropbox. <BR><BR>Taille du paquet : 4690 Ko - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[QUESTO CONTENUTO NON È COMPATIBILE CON I DISPOSITIVI Android™.<BR><BR>Creazione di modelli 3D e rendering con illuminazione realistica e ombre. Modelli Voxel sono realizzati da cubi dando un aspetto stilizzato - come 3D pixel art. Modelli di esportazione per l'utilizzo in altri programmi o utilizzare le immagini di alta qualità incorporate ray tracer per rendere.<BR><BR>- Full-optional editor di modello con entrambi i tasti fisici e controlli touch.<BR>- Import (.vox) e l'esportazione (.vox, .PLY) modelli tramite Dropbox.<BR>- Taglia / copia / incolla per spostare / ruotare / sezioni duplicate.<BR>- Facilmente dipingere o aree inondazioni riempimento.<BR>- Direzione della luce di controllo e l'intensità.<BR>- Render con configurabile morbidezza ombra e profondità di campo.<BR>- Save rende alla galleria fotografica o esportazione tramite Dropbox. <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 4690 KB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / Controller su schermo<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Inglese(Stati Uniti)/Inglese(Regno Unito)<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[このコンテンツはAndroid™端末非対応です。<BR><BR>3Dモデルを作成し、現実的な照明と影でそれらをレンダリングします。の3Dピクセルアートのような - ボクセルモデルが定型化された外観を与えるキューブから作られています。他のプログラムで使用または内蔵レイトレーサレンダリングするために、高品質の画像を使用するための輸出モデル。 VoxelMakerであなたの手の中に両方の3Dキャンバスとカメラを持っている。<BR><BR>- 物理的なボタンとタッチコントロールの両方を備えたフル機能のモデルエディタ。<BR>- インポート（.vox）とのDropbox経由輸出（.vox、.ply）モデル。<BR>- 簡単に/回転/重複したセクションを移動するモデルのカット/コピー/ペースト部品。<BR>- 簡単にモデル上に色を塗るかの領域を塗りつぶし。<BR>- 制御光の方向及び強度。<BR>- 設定可能な影の柔らかさと被写界深度でレンダリングします。<BR>- 保存Dropboxの経由フォトギャラリーまたはエクスポートにレンダリングします。 <BR><BR>コンテンツ容量: 4690 KB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR>- コントローラーまたは、オンスクリーンコントローラー<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)/英語(イギリス)<BR><BR>著作権等:<BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[DETTE INNHOLDET ER IKKE KOMPATIBELT MED Android™-ENHETER.<BR><BR>Lage 3D-modeller og gjengi dem med realistisk belysning og skygger. Vokselver modellene er laget av kuber som gir en stilisert utseende - som 3D pixel art. Eksport modeller for bruk i andre programmer eller bruke innebygde ray tracer å gjengi bilder av høy kvalitet. Med VoxelMaker har du både 3D-lerret og kamera i hendene.<BR><BR>- Fullfunksjons modell redaktør med både fysiske knapper og berøringskontroller.<BR>- Import (.vox) og eksport (.vox, .ply) modeller via Dropbox.<BR>- Klipp ut / kopier / lim inn deler av din modell for å enkelt flytte / rotere / dupliserte seksjoner.<BR>- Lett male farger på en modell eller flom-fyll områder.<BR>- Kontroll lys retning og intensitet.<BR>- Render med konfigurerbare skygge mykhet og dybdeskarphet.<BR>- Lagre gjengir til bildegalleri eller eksport via Dropbox. <BR><BR>Pakkestørrelse: 4690 KB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR>- Kontroller / kontroller på skjermen<BR><BR>Støttede språk:<BR>Engelsk/Engelsk<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[DEZE CONTENT IS NIET COMPATIBEL MET Android™-APPARATEN.<BR><BR>Maak 3D-modellen en maken ze met realistische belichting en schaduwen. Voxel modellen zijn gemaakt van kubussen geven van een gestileerde look - zoals 3D pixel art. Modellen voor gebruik in andere programma's of gebruik maken van de ingebouwde ray tracer te maken beelden van hoge kwaliteit export.<BR><BR>- Full-featured model editor met zowel fysieke knoppen en touch controles.<BR>- Import (.vox) en export (.vox, .ply) modellen via Dropbox.<BR>- Knippen / kopiëren / plakken om te bewegen / draaien / duplicaat secties.<BR>- Gemakkelijk te schilderen of overstromingen te vullen gebieden.<BR>- Controle licht richting en intensiteit.<BR>- Render met configureerbare schaduw zachtheid en diepte van het veld.<BR>- Save maakt naar fotogalerij of exporteren via Dropbox. <BR><BR>Pakketgrootte: 4690 KB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / schermcontroller<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Engels/Engels<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="pl"><description><![CDATA[TA ZAWARTOŚĆ NIE JEST KOMPATYBILNA Z URZĄDZENIAMI Z SYSTEMEM Android™.<BR><BR>Tworzenie modeli 3D i uczynić je z realistycznym oświetleniem i cieniami. Modele wykonane są z Voxel kostki dając stylizowany wygląd - jak 3D sztuki pikseli. Modele eksportowe stosowane w innych programach lub użyć wbudowanych ray tracer do renderowania obrazów o wysokiej jakości. Z VoxelMaker masz zarówno płótna 3D i aparat w swoje ręce.<BR><BR>- Model pełni funkcjonalny edytor z obu przycisków fizycznych i przyciskami dotykowymi.<BR>- Przywóz (.vox) i eksport modeli (.vox, .ply) poprzez Dropbox.<BR>- Wytnij / kopiuj / wklej, aby przenieść / obrócić / zduplikowane sekcje.<BR>- Łatwo malować ani przeciwpowodziowe wypełnić obszary.<BR>- Kierunek i intensywność kontroli światła.<BR>- Render z konfigurowalnym cienia miękkości i głębi ostrości.<BR>- Zapisz renderuje do galerii lub wywozu poprzez Dropbox. <BR><BR>Rozmiar paczki: 4690 KB - do instalacji potrzebne jest więcej miejsca w pamięci masowej<BR><BR>Informacje o zgodności:<BR>Liczba graczy podczas rozgrywki lokalnej: 1 Gracz<BR><BR>Obsługiwane interfejsy/czujniki<BR>- Ekran dotykowy<BR>- Kontroler / Kontroler ekranowy<BR><BR>Obsługiwane języki:<BR>Angielski/Angielski<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[DET HÄR MATERIALET ÄR INTE KOMPATIBELT MED Android™-ENHETER.<BR><BR>Skapa 3D-modeller och göra dem med realistiska belysning och skuggor. Voxel-modeller är tillverkade av kuber som ger en stiliserad look - som 3D pixel konst. Exportmodeller för användning i andra program eller använda inbyggda ray tracer för att göra bilder av hög kvalitet. Med VoxelMaker har du både 3D canvas och kamera i händerna.<BR><BR>- Fullfjädrad modell editor med både fysiska knappar och touch-kontroller.<BR>- Import (.vox) och export (.vox, .ply) modeller via Dropbox.<BR>- Klipp ut / kopiera / klistra in delar av din modell för att enkelt flytta / rotera / dubbla sektioner.<BR>- Lätt måla färger på en modell eller översvämning-fyll områden.<BR>- Kontrollampa riktning och intensitet.<BR>- Render med konfigurerbara skugga mjukhet och skärpedjup.<BR>- Spara gör att fotogalleri eller export via Dropbox. <BR><BR>Paketstorlek: 4690 KB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR>- Handkontroll/skärmkontroll<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Engelska/Engelska<BR><BR>2015 Michael Oliphant<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Apps:Entertainment"/><genre value="Apps:Utilities"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_1.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_7.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
