<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPOA00154_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>1.21</runtimeVersion>
  <packageSize>9070704</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[Jimmy de fremmede ønsker at tage en gåtur, du slutte sig til ham?<BR><BR>Det fører til Jimmy gennem utallige landskaber udlændinge, mens du undgå at hans bommert koste ham en lussing.<BR><BR>Et spil for alle, der vil teste dine reflekser og koordinering.<BR><BR>-Forhindrer at Jimmy er fra en klask gør det hoppe når det rører jorden.<BR>-Undvige forhindringer ved at hoppe i luften (kun én gang pr. bounce,!) Jimmy<BR><BR>* Hvad vores spillere siger:<BR><BR>-Vanedannende!<BR>-Tilstrækkeligt enkle og dumme at bo et stykke tid limet til skærmen.<BR>-Jeg kan godt lide at fordrive tiden, når jeg har intet at gøre.<BR><BR>Ikke tøve, download nu "Alien Walk" og Deltag Jimmy på hans eventyr <BR><BR>Pakkestørrelse: 8859 KB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Japansk/Engelsk/Engelsk/Fransk/Spansk/Tysk/Italiensk/Hollandsk/Portugisisk/Portugisisk/Russisk/Polsk/Finsk/Dansk/Norsk/Svensk/Koreansk/Kinesisk - forenklet/Kinesisk - traditionelt<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Jimmy der Fremde will einen Spaziergang machen, Sie sich zu ihm?<BR><BR>Es führt zu Jimmy durch unzählige Landschaften Ausländer, während Sie vermeiden, die seinen Fehltritt ihn einen Klaps kostete.<BR><BR>Ein Spiel für alle, die Ihre Reflexe und die Koordination auf die Probe stellen.<BR><BR>-Verhindert, dass Jimmy aus einen Klaps ist, damit hüpfen, wenn es den Boden berührt.<BR>-Dodge Hindernisse durch einen Sprung in der Luft (nur einmal je Bounce,!) Jimmy<BR><BR>* Was unsere Spieler sagen:<BR><BR>-Süchtig!<BR>-Hinreichend einfach und dumm zum Verweilen auf den Bildschirm geklebt.<BR>-Ich möchte die Zeit zu vertreiben, wenn ich nichts zu tun haben.<BR><BR>Zögern Sie nicht, download, Alien jetzt "Walk" und begleiten Sie Jimmy auf seinem Abenteuer <BR><BR>Paketgröße: 8859 KB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Dänisch/Deutsch/Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)/Spanisch/Französisch/Italienisch/Niederländisch/Norwegisch/Polnisch/Portugiesisch(Portugal)/Portugiesisch(Brasilien)/Russisch/Finnisch/Schwedisch/Japanisch/Koreanisch/Vereinfachtes Chinesisch/Traditionelles Chinesisch<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[Jimmy the alien wants to take a walk, wanna join him?<BR><BR>Guide Jimmy through countless alien landscapes while you avoid that his blunder cost him a smack.<BR><BR>A game for everyone that will test your reflexes and coordination.<BR><BR>-Prevent Jimmy from beeing smacked by making him bounce when he touches the ground.<BR>-Dodge obstacles by jumping in the air (only once per bounce, Jimmy!)<BR><BR>* What our players are saying:<BR><BR>	-Addictive!<BR>	-Sufficiently simple and stupid to stay a while glued to the screen.<BR>	-I like it to pass the time when I have nothing to do. <BR><BR>Package size: 8859 KB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR><BR>Supported languages:<BR>Danish/German/English(United States)/English(United Kingdom)/Spanish/French/Italian/Dutch/Norwegian/Polish/Portuguese(Portugal)/Portuguese(Brazil)/Russian/Finnish/Swedish/Japanese/Korean/Simplified Chinese/Traditional Chinese<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[Jimmy el Extraterrestre quiere dar un paseo, ¿le acompañas?<BR><BR>Conduce a Jimmy a través de incontables paisajes alienígenas mientras evitas que su torpeza le cueste un tortazo.<BR><BR>Un juego para todos que pondrá tus reflejos y coordinación a prueba.<BR><BR>-Evita que Jimmy se de un tortazo haciendo que rebote cuando toca el suelo.<BR>-Esquiva obstáculos saltando en el aire (¡solo una vez por rebote, Jimmy!)<BR><BR>*Lo que opinan nuestros jugadores:<BR><BR>	-¡Adictivo!<BR>	-Suficientemente simple y estúpido para mantenerte un buen rato pegado a la pantalla.<BR>	-Me gusta para pasar el rato cuando no tengo nada que hacer.<BR><BR>No lo dudes, bájate ahora "Alien Walk" y acompaña a Jimmy en su aventura <BR><BR>Tamaño del paquete: 8859 KB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Danés/Alemán/Inglés(Estados Unidos)/Inglés(Reino Unido)/Español/Francés/Italiano/Holandés/Noruego/Polaco/Portugués(Portugal)/Portugués(Brasil)/Ruso/Finlandés/Sueco/Japonés/Coreano/Chino simplificado/Chino tradicional<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[Jimmy ulkomaalainen haluaa kävellä, luokseen?<BR><BR>Se johtaa Jimmy läpi lukemattomia maisemia ulkomaalaisten kun välttää joka munaus maksoi hänelle smack.<BR><BR>Peli kaikille, joka Testaa refleksit ja koordinointia.<BR><BR>-Estää, että Jimmy on smack tehden palautua, kun se koskettaa maata.<BR>-Dodge esteitä hyppäämällä ilmaa (vain kerran per bounce,!) Jimmy<BR><BR>* Mitä pelaajamme sanovat:<BR><BR>-Riippuvuutta!<BR>-Riittävän yksinkertainen ja tyhmä pysyä samalla liimattu näyttöön.<BR>-Haluan kulkea, kun minulla ei ole mitään tekemistä.<BR><BR>Älä epäröi, Lataa nyt "Alien Walk" ja liittyä Jimmy hänen seikkailu <BR><BR>Pakkauksen koko: 8859 Kt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Japani/Englanti/Englanti/Ranska/Espanja/Saksa/Italia/Hollanti/Portugali/Portugali/Venäjä/Puola/Suomi/Tanska/Norja/Ruotsi/Korea/Kiina - yksinkertaistettu/Kiina - perinteinen<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Jimmy l'alien veut se promener, de vous joindre à lui ?<BR><BR>Elle conduit à Jimmy à travers d'innombrables étrangers de paysages tandis que vous évitez que sa maladresse lui a coûté une gifle.<BR><BR>Un jeu pour tout le monde qui permettra de tester vos réflexes et la coordination.<BR><BR>-Empêche que Jimmy provient d'une gifle, ce qui en fait rebondir quand il touche le sol.<BR>-Éviter les obstacles en sautant en l'air (une seule fois par rebond,!) Jimmy<BR><BR>* Ce que disent nos joueurs :<BR><BR>-Provoquant une dépendance !<BR>-Suffisamment simple et stupide de rester un certain temps collé à l'écran.<BR>-J'aime passer le temps quand je n'ai rien à faire.<BR><BR>N'hésitez pas, téléchargez maintenant « Alien Walk » et rejoignez Jimmy sur son aventure <BR><BR>Taille du paquet : 8859 Ko - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Danois/Allemand/Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)/Espagnol/Français/Italien/Néerlandais/Norvégien/Polonais/Portugais(Portugal)/Portugais(Brésil)/Russe/Finnois/Suédois/Japonais/Coréen/Chinois simplifié/Chinois traditionnel<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Jimmy l'alieno vuole fare una passeggiata, si uniscono a lui?<BR><BR>Conduce a Jimmy attraverso innumerevoli alieni paesaggi mentre è evitare che il suo errore gli è costato uno schiaffo.<BR><BR>Un gioco per tutti che testerà i vostri riflessi e la coordinazione.<BR><BR>-Impedisce che Jimmy è da uno schiaffo facendolo rimbalzare quando tocca il suolo.<BR>-Schivare gli ostacoli saltando in aria (una sola volta per ogni rimbalzo,!) Jimmy<BR><BR>* Che cosa stanno dicendo i nostri giocatori:<BR><BR>-Coinvolgente!<BR>-Sufficientemente semplice e stupido restare un po' incollati allo schermo.<BR>-Mi piace passare il tempo quando non ho nulla da fare.<BR><BR>Non esitate, Scarica ora "Alien Walk" e Iscriviti Jimmy sua avventura <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 8859 KB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Danese/Tedesco/Inglese(Stati Uniti)/Inglese(Regno Unito)/Spagnolo/Francese/Italiano/Olandese/Norvegese/Polacco/Portoghese(Portogallo)/Portoghese(Brasile)/Russo/Finlandese/Svedese/Giapponese/Coreano/Cinese semplificato/Cinese tradizionale<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[散歩をする外国人望んでいるジミーは、彼に参加するか？<BR><BR>彼の失態を平手で打つ彼のコストを回避しながら無数の風景エイリアンを通じてジミーに します。<BR><BR>あなたの反射との調整をテストする皆のためのゲーム。<BR><BR>-ジミーはそれが地面に触れるときにバウンスそれを作るピシャリから防ぐことができます。<BR>-（バウンス、あたりの一度だけ ！） 空気中でジャンプして障害物をかわすジミー<BR><BR>* 選手たちが言っている：<BR><BR>-中毒性 ！<BR>-十分にシンプルで、しばらく滞在する愚かな、画面にくぎ付け。<BR>-私は何もしなければならない時に合格したいと思います。<BR><BR>しないことを躊躇、今外国人「さんぽ」をダウンロードし、ジミー彼の冒険に参加 <BR><BR>コンテンツ容量: 8859 KB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR><BR>対応言語:<BR>デンマーク語/ドイツ語/英語(アメリカ)/英語(イギリス)/スペイン語/フランス語/イタリア語/オランダ語/ノルウェー語/ポーランド語/ポルトガル語(ポルトガル)/ポルトガル語(ブラジル)/ロシア語/フィンランド語/スウェーデン語/日本語/韓国語/中国語(簡体字)/中国語(繁体字)<BR><BR>著作権等:<BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[Jimmy fremmede ønsker å ta en tur, du bli med ham?<BR><BR>Det fører til Jimmy gjennom utallige landskap aliens mens du unngå at hans tabbe kostet ham et klask.<BR><BR>Et spill for alle som vil teste dine reflekser og koordinering.<BR><BR>-Forhindrer at Jimmy er fra et klask gjør det sprette når den treffer bakken.<BR>-Unngå hindringer ved å hoppe i luften (én gang per returmeldingen,!) Jimmy<BR><BR>* Hva våre spillere sier:<BR><BR>-Vanedannende!<BR>-Tilstrekkelig enkel og dumt å bo en stund limt til skjermen.<BR>-Jeg liker å fordrive tiden når jeg har ingenting å gjøre.<BR><BR>Ikke nøl, Last ned nå "Alien gå" og bli med Jimmy på hans eventyr <BR><BR>Pakkestørrelse: 8859 KB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR><BR>Støttede språk:<BR>Japansk/Engelsk/Engelsk/Fransk/Spansk/Tysk/Italiensk/Hollandsk/Portugisisk/Portugisisk/Russisk/Polsk/Finsk/Dansk/Norsk/Svensk/Koreansk/Kinesisk - Forenklet/Kinesisk - Tradisjonell<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[Jimmy de buitenaardse wil nemen van een wandeling, u deelnemen aan hem?<BR><BR>Het leidt tot Jimmy via talloze landschappen vreemdelingen terwijl u vermijden dat zijn blunder hem een klap kostte.<BR><BR>Een spel voor iedereen dat uw reflexen en coördinatie test zal.<BR><BR>-Voorkomt dat Jimmy afkomstig van een klapzoen waardoor het stuiteren is wanneer het de grond raakt.<BR>-Dodge belemmeringen door te springen in de lucht (slechts eenmaal per bounce,!) Jimmy<BR><BR>* Wat onze spelers zeggen:<BR><BR>-Verslavend!<BR>-Voldoende eenvoudig en dom om een tijdje blijven vastgelijmd aan het scherm.<BR>-Ik graag de tijd wanneer heb ik niets te maken.<BR><BR>Niet aarzelen, download nu "Alien Walk" en samen met Jimmy op zijn avontuur <BR><BR>Pakketgrootte: 8859 KB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Japans/Engels/Engels/Frans/Spaans/Duits/Italiaans/Nederlands/Portugees/Portugees/Russisch/Pools/Fins/Deens/Noors/Zweeds/Koreaans/Chinees - Vereenvoudigd/Chinees - Traditioneel<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[Jimmy den främmande vill ta en promenad, gå du med honom?<BR><BR>Det leder till Jimmy genom otaliga landskap utlänningar medan du undvika som hans blunder kostade honom ett smack.<BR><BR>Ett spel för alla som kommer att testa dina reflexer och samordning.<BR><BR>-Förhindrar att Jimmy är från ett smack att göra det studsar när den vidrör marken.<BR>-Undvika hinder genom att hoppa i luften (endast en gång per studsa,!) Jimmy<BR><BR>* Vad våra spelare säger:<BR><BR>-Beroendeframkallande!<BR>-Tillräckligt enkla och dumt att stanna ett tag limmade mot skärmen.<BR>-Jag gillar att fördriva tiden när jag har ingenting att göra.<BR><BR>Inte tveka, ladda ner nu "Alien Walk" och gå med Jimmy på hans äventyr <BR><BR>Paketstorlek: 8859 KB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Japanska/Engelska/Engelska/Franska/Spanska/Tyska/Italienska/Holländska/Portugisiska/Portugisiska/Ryska/Polska/Finska/Danska/Norska/Svenska/Koreanska/Kinesiska - förenklad/Kinesiska - traditionell<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Action"/><genre value="Games:Casual"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
