<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPOA00109_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>1.00</runtimeVersion>
  <packageSize>50254528</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[Rejs ind i et mærkeligt og udsædvanligt land, udforsk dets mange verdener og lær dette steds hemmeligheder. Mød mærkelige personer og usædvanlige væsner. Optjen nye kræfter, når du kommer frem, såsom "Wall Jump", "Gravity Flip" og "Shift". Tag disse nye kræfter tilbage med dig til tidligere baner og find nye stier og skjulte genstande, du kan indsamle.<BR>Nyd timevis af RETRO platformssjov med et originalt lydspor i chiptune. Udforsk for at finde skjulte hemmeligheder og opdag den sande historie i OUT OF MIND.<BR>Når du har udført din opgave, hvorfor så ikke udfordre "Battle Room" og se, om du kan klare dig imod uret, slå fjenderne og få highscoren. <BR><BR>Pakkestørrelse: 48 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Controller / skærmcontroller<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Engelsk/Engelsk<BR><BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Reise in ein fremdes und ungewöhnliches Land, erforsche dessen verschiedenartige Welten und lerne die Geheimnisse dieses Ortes kennen. Triff seltsame Charaktere und ungewöhnliche Tiere. Gewinne neue Kräfte, während du dich in den Kategorien "Wall Jump", "Gravity Flip" und "Shift" verbesserst. Du kannst mit diesen neuen Kräften auf vorherige Levels zurück gehen und neue Pfade und versteckte Sammelobjekte finden.<BR><BR>Genieße stundenlang das klassische Jump'n'Run-Spiel mit einem original Chip-Tune Soundtrack. Geh auf Forschungstour, um versteckte Geheimnisse zu finden und die wahre Geschichte von OUT OF MIND aufzudecken.<BR><BR>Wenn du deine Suche beendet hast, dann fordere doch den "Battle Room" heraus und versuche, die Uhr zu überdauern, Feinde zu bezwingen und das höchste Ergebnis zu erreichen. <BR><BR>Paketgröße: 48 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)<BR><BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[Journey into a strange and unusual land, explore it's many worlds and learn the secrets of this place. Meet strange characters and unusual beasts. Earn new powers as you progress such as 'Wall Jump', 'Gravity Flip' and 'Shift'. Take these new powers back with you to previous levels and find new paths and hidden items to collect.<BR><BR>Enjoy hours of RETRO platforming fun with an original chip-tune soundtrack. Explore to find hidden secrets and uncover the real story in OUT OF MIND.<BR><BR>Once you've completed your quest why not challenge the 'Battle Room' and see if you can outlast the clock, beat the enemies and get the high score. <BR><BR>Package size: 48 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Controller / On-screen controller<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/English(United Kingdom)<BR><BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[Matkusta tuntemattomaan ja kummalliseen maahan, tutki sen monia maailmoja ja tutustu niiden salaisuuksiin. Tapaa erikoisia hahmoja ja outoja petoja. Ansaitse uusia kykyjä edetessäsi, kuten "Wall Jump", "Gravity Flip" ja "Shift". Vie nämä kyvyt mukanasi aikaisemmille tasoille ja löydä uusia polkuja ja piilotettuja tavaroita.<BR>Nauti tuntikausia aidolla chiptune-musiikilla varustetun hauskan RETRO-tasohyppelyn parissa. Tutki maailmaa piilotettuja salaisuuksia löytääksesi ja paljasta OUT OF MIND:in todellinen tarina.<BR>Suoritettuasi tehtäväsi voit kokeilla "Battle Room":ia ja kokeilla miten pärjäät kelloa vastaan tai päihittää vihollisia ja yrittää kerätä huippupisteet. <BR><BR>Pakkauksen koko: 48 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Ohjain / Näytöllä näkyvä ohjain<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Englanti/Englanti<BR><BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Embarquez pour un voyage au cœur d'une terre étrange et inconnue, lancez-vous dans l'exploration de ses mondes et percez-en les secrets. Faites la rencontre de personnages étranges et de créatures inconnues. Grâce à votre progression vous acquerrez de nouveaux pouvoirs tels que « le saut sur les murs », « l'inversion de la gravité » et « la téléportation ». Avec eux, retournez dans les niveaux précédents pour découvrir de nouveaux chemins et collecter des objets cachés.<BR><BR>Amusez-vous pendant des heures avec ce jeu de plateforme rétro accompagné d'une chiptune originale. Découvrez les mystères cachés et révélez la véritable histoire de OUT OF MIND.<BR><BR>À la fin de votre quête, pénétrez dans la « Battle Room » pour tenter un contre-la-montre ou vaincre des adversaires en obtenant le score le plu <BR><BR>Taille du paquet : 48 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)<BR><BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Avventurati in una terra strana ed insolita, esplora i suoi molteplici mondi e scopri <BR>i segreti di questo luogo. Incontra strani personaggi e creature impossibili. <BR>Acquisisci nuovi poteri come 'Wall Jump', 'Gravity Flip' e 'Shift'. Porta questi nuovi <BR>poteri con te nei mondi precedenti per scoprire nuovi luoghi e trovare oggetti <BR>nascosti.<BR>Goditi ore ed ore di divertimento platform RETRO' accompagnato da una colonna sonora originale chip-tune. Esplora i segreti nascosti e scopri la vera storia che si cela dietro OUT OF MIND.<BR>Una volta completata la missione puoi sfidare la 'Battle Room' e tentare di battere il tempo, sconfiggere i nemici e raggiungere il punteggio più elevato. <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 48 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Controller / Controller su schermo<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Inglese(Stati Uniti)/Inglese(Regno Unito)<BR><BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[不思議な未知の国へ旅しよう。いろんな世界が混在するこの場所に隠された秘密を解き明かそう。風変わりな人物や珍しい動物に出会おう。’壁蹴りジャンプ'、'重力フリップ'、'シフト'など、前進するたびに新しいパワーを獲得しよう。新しいパワーをつけて元のレベルに戻り、新しい通路を見つけて隠れたアイテムを探し当てよう。<BR><BR>独自のチップチューン音楽でレトロプラットフォームが楽しめる。OUT OF MINDに隠された秘密を探り当てて、真実を暴こう。<BR><BR>探索を完了したらバトルルームに挑戦してみよう。制限時間内に敵を倒して高得点をゲットできるかな。 <BR><BR>コンテンツ容量: 48 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- コントローラーまたは、オンスクリーンコントローラー<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)/英語(イギリス)<BR><BR>著作権等:<BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[Reis inn i et mystisk og uvanlig land, utforsk landets mange verdener og lær om alle hemmelighetene til dette landet. Møt merkelige karakterer og uvanlige beist. Få nye krefter når du avanserer ved å bruke "Wall Jump ',' Gravity Flip 'og' Shift '. Ta disse nye kreftene tilbake med deg til tidligere nivåer og finn frem til nye veier og skjulte elementer som du kan samle på.<BR>Nyt timevis med RETRO-plattform som har et originalt chip-tune lydspor. Utforsk for å finne skjulte hemmeligheter og å avdekke den sanne historien i OUT OF MIND.<BR>Når du har fullført ditt oppdrag hvorfor ikke fortsette med å utfordre i "Battle Room" og se om du kan slå klokken og fiender og ta toppscore. <BR><BR>Pakkestørrelse: 48 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Kontroller / kontroller på skjermen<BR><BR>Støttede språk:<BR>Engelsk/Engelsk<BR><BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[Reis naar een vreemd en ongewoon land, verken de vele werelden en leer de geheimen van deze plaats leren. Ontmoet vreemde personages en ongewone beesten. Verdien onderweg nieuwe krachten zoals de 'Muursprong', 'Zwaartekrachtflip' en 'Verwisselingen'. Neem deze nieuwe krachten weer met je mee naar vorige levels en vind nieuwe wegen en verborgen items om te verzamelen.<BR>Geniet van uren RETRO platformplezier met een originele chip-tune soundtrack. Verken om verborgen geheimen te vinden en ontdek het echte verhaal in OUT OF MIND.<BR>Zodra je je zoektocht hebt afgerond, kun je de 'Battle Room' uitdagen en kijken of je de klok kan overleven. Versla de vijanden en behaal de hoogste score. <BR><BR>Pakketgrootte: 48 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Controller / schermcontroller<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Engels/Engels<BR><BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[Res till ett konstigt och ovanligt land. Utforska dess många världar och lär dig platsens hemligheter. Möt konstiga karaktärer och ovanliga odjur. Få nya krafter genom att göra framsteg, t.ex. "Wall Jump", "Gravity Flip" och "Shift". Använd de nya krafterna på tidigare nivåer för att hitta nya vägar och dolda föremål du kan samla.<BR>Njut av flera timmars plattformsunderhållning i retrostil med ett originalspår från chipmusik-genren. Utforska för att hitta dolda hemligheter och upptäcka den verkliga berättelsen i "OUT OF MIND".<BR>När du har slutfört ditt äventyr kan du utmana "Battle Room". Överlev den tickande klockan, bekämpa fienderna och få den högsta poängen. <BR><BR>Paketstorlek: 48 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Handkontroll/skärmkontroll<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Engelska/Engelska<BR><BR>Copyright (C) 2013 TACS games. All Rights Reserved.<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Action"/><genre value="Games:Adventure"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_1.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot><screenShot>screenshot_7.png</screenShot><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_9.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_8.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
