<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPPA00152_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>1.20</runtimeVersion>
  <packageSize>4159760</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Dies ist ein Spiel, das zu erfüllen Geschwindigkeit zur Reflexion mit Freunden und Familie konkurrieren können.<BR>Es ist einfach, aber es ist ein interessantes Spiel.<BR>zu beginnen, durch zwei teilen, rechts und links. nach dem Drücken der Taste "Fight", ein Blitz am oberen Rand des Bildschirms in ein paar Sekunden angezeigt, und wenn der Blitz erscheint, drücken Sie die Bildschirm gehört. so wird die rechte Seite Presse in der rechten Hälfte des Fernseher.Die linken Seite ebenfalls die gleichen things.measure die zweite Verzögerungszeit nach dem Blitz schien den Bildschirm berühren. das hat weniger Sekunden zu gewinnen. gibt es nur eine Chance. <BR><BR>Paketgröße: 4063 KB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1-2 Spieler<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)<BR><BR>toshinori.inc<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[This is a game that can satisfy speed compete for reflection with friends and family.<BR>It's simple, but it is an interesting game.<BR>to begin, divide by two, right and left .after pressing the button "Fight", will appear a lightning at the top of the screen in a couple of seconds and when appears the lightning, press the screen belongs. so, the right side  press over the right half of the screen.the left side also the same things.measure the second delay after the  lightning appeared to touch the screen. that has less seconds will win. there is only one chance. <BR><BR>Package size: 4063 KB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1-2 Players<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/English(United Kingdom)<BR><BR>toshinori.inc<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[Este es un juego que puede satisfacer competir por velocidad de la reflexión con amigos y familiares.<BR>Es simple, pero es un juego interesante.<BR>para comenzar,se dividen en dos,derecha y izquierda.despues de pulsar el boton "Fight",va aparecer un rayo en la parte superior de la pantalla en un par de segundos y cuando aparesca el rayo ,pulse la pantalla que le pertenece.ocea,el que esta de lado derecho pulse   mas de la mitad derecha de la pantalla.en el lado izquirdo tambien la misma cosa.mide el segundo que tardo despues que aparecio el rayo hasta tocar la pantalla.el que tiene menos segundos va ganar.solo hay un chance. <BR><BR>Tamaño del paquete: 4063 KB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1-2 jugadores<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Inglés(Estados Unidos)/Inglés(Reino Unido)<BR><BR>toshinori.inc<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[C'est un jeu qui peut satisfaire vitesse en compétition pour la réflexion avec les amis et la famille.<BR>C'est simple, mais c'est un jeu intéressant.<BR>pour commencer, il faut diviser par deux, à droite et à gauche. après avoir appuyé sur le bouton "combat", apparaîtra un éclair dans la partie supérieure de l'écran en quelques secondes et quand apparaît la foudre, appuyez sur l'écran appartient. Ainsi, la presse de droite sur la moitié droite de la partie gauche screen.The également le même things.measure le deuxième retard après la foudre a semblé toucher l'écran. qui a moins de secondes vont gagner. il ya seulement une chance. <BR><BR>Taille du paquet : 4063 KB – Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1-2 joueurs<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)<BR><BR>toshinori.inc<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Questo è un gioco che può soddisfare velocità competere per la riflessione con amici e familiari.<BR>E 'semplice, ma è un gioco interessante.<BR>per cominciare, dividere per due, destra e sinistra. dopo aver premuto il pulsante "Fight", apparirà un lampo nella parte superiore dello schermo in un paio di secondi e quando appare il fulmine, premere lo schermo appartiene. così, il lato destro premere sulla metà destra del lato sinistro screen.The anche la stessa things.measure il secondo ritardo dopo il lampo apparve per toccare lo schermo. che ha meno secondi vinceranno. vi è una sola possibilità. <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 4063 KB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1-2 giocatori<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Inglese(Stati Uniti)/Inglese(Regno Unito)<BR><BR>toshinori.inc<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[これは友達や親戚と反射速度を競いあえるゲームです。<BR>単純だけど面白いゲームです。<BR>画面の右半分と左半分に分かれて、Fightボタンを押した後に何秒後かに画面の上に稲妻がでるので、でた瞬間に右側の人は右半分の画面をどこでもいいのでタッチして、左側の人は左半分の画面をタッチして、稲妻が出てから画面をタッチするまでの秒を計り、早いほうが勝つといったゲームです。Fightボタンを押してから稲妻が出る前にタッチしてしまうと無効になります。チャンスは一回かぎりです。 <BR><BR>コンテンツ容量: 4063 KB <BR><BR>プレイ人数: 1～2人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)/英語(イギリス)<BR><BR>著作権等:<BR>toshinori.inc<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Party"/><genre value="Games:Fighting"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_1.png</screenShot><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_9.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot><screenShot>screenshot_7.png</screenShot><screenShot>screenshot_8.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
