<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPPA00198_00">

  <appVersion>1.01</appVersion>
  <runtimeVersion>1.21</runtimeVersion>
  <packageSize>27960608</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="fr"><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Wurde ein heißes Thema im Spiel der alternative und einzigartige Sicht der Welt, <BR>Die neueste iTAchoco games kommt auf PlayStation®Mobile endlich!<BR>Diese Arbeit, Simulations-Spiel, um einen großen Park "Hyakujiri Park" zu inszenieren, leben in einem streunenden Hund.<BR>Die Welt wird auch weiterhin nach und nach durch das Verhalten aller wenig ändern.<BR>Genießen wir diese seltsame Erfahrung nicht in der Lage, nur Rodemu schmecken. <BR><BR>Paketgröße: 27 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Französisch<BR><BR>Copyright (C)2014 Pygmy Studio Co., Ltd. (C)iTA-Choco Systems<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[iTA-Choco games, devenu un sujet de conversation garce a son univers particulier <BR>et son idée alternative du jeu video, sort enfin son nouveau jeu sur PlayStation®Mobile!<BR>Ce jeu prend place dans le parc de "Hyakujiri", et est un jeu de simulation vous faisant vivre la vie d'un chien sauvage.<BR>Le monde tout autour de vous ne cessera de changer et de se transformer selon vos actions.<BR>Prenez plaisir a vivre une étrange expérience auquel vous ne pourrez goûter qu'en incarnant Rodem. <BR><BR>Taille du paquet : 27 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Français<BR><BR>Copyright (C)2014 Pygmy Studio Co., Ltd. (C)iTA-Choco Systems<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[È diventato un tema caldo nel gioco di vista alternativo e unico al mondo,<BR>Ultime in un gioco barretta di cioccolato, apparso su PlayStation®Mobile, finalmente!<BR>Questo lavoro, gioco di simulazione di mettere in scena un grande parco "Parco Hyakujiri", vive in un cane randagio.<BR>Continuerò a cambiare il mondo del design sta cambiando a poco a poco dal comportamento di tutti.<BR>Godiamoci questa strana esperienza di non essere in grado di gustare solo Rodemu. <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 27 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Francese<BR><BR>Copyright (C)2014 Pygmy Studio Co., Ltd. (C)iTA-Choco Systems<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[Werd een hot topic in het spel van alternatieve en unieke kijk op de wereld,<BR>Laatste in een iTA-Choco games, verscheen op de PlayStation®Mobile eindelijk!<BR>Dit werk, simulatiespel naar vindt plaats in een groot park "Hyakujiri park" stadium, leven als een zwerfhond.<BR>Afhankelijk van al je acties, de wereld rond zal veranderen en transformeren.<BR>Geniet van deze vreemde ervaring kun je alleen proeven als Rodem. <BR><BR>Pakketgrootte: 27 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Frans<BR><BR>Copyright (C)2014 Pygmy Studio Co., Ltd. (C)iTA-Choco Systems<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Simulation"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_12.png</ratingLogo><contentDescriptor>PEGIEX_Fear.png</contentDescriptor><contentDescriptor>PEGIEX_Violence.png</contentDescriptor></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_12.png</ratingLogo><contentDescriptor>SELF_Violence.png</contentDescriptor></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_13.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_9.png</screenShot><screenShot>screenshot_10.png</screenShot><screenShot>screenshot_11.png</screenShot><screenShot>screenshot_12.png</screenShot><screenShot>screenshot_13.png</screenShot><screenShot>screenshot_14.png</screenShot><screenShot>screenshot_15.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
