<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPOA00151_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>1.21</runtimeVersion>
  <packageSize>139164000</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[Cube er en unik oplevelse, en fordybende spil hvor du skal finde hvad er "The Cube" indsamle alle det 's stykker.<BR><BR>Seks symboler og syv kuber omhyggeligt designet, utrolige landskaber, storslåede nethinden grafik og en fantastisk soudtrack vil give dig timevis af enjoiment.<BR><BR>Designet til at være så naturligt som muligt, er The Cube lavet med brugeroplevelsen i sind, helt intuitiv touch kontrol med en lethed indlæringskurve. <BR><BR>Pakkestørrelse: 133 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Japansk/Engelsk/Engelsk/Fransk/Spansk/Tysk/Italiensk/Hollandsk/Portugisisk/Portugisisk/Russisk/Polsk/Finsk/Dansk/Norsk/Svensk/Koreansk/Kinesisk - forenklet/Kinesisk - traditionelt<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Der Cube ist ein einzigartiges Erlebnis, eine immersive Spiel, wo Sie was finden müssen, was, ist "The Cube" sammeln alle Stücke ist.<BR><BR>Sechs Symbole und sieben Würfel sorgfältig entworfen und unglaubliche Landschaften, prächtige Netzhaut Grafiken eine erstaunliche Soundtrack gewähren Ihnen Stunden des Enjoiment.<BR><BR>Entworfen, um so natürlich wie möglich sein, The Cube erfolgt mit der Benutzerfreundlichkeit im Auge, völlig intuitive Touch-Bedienung mit einer Leichtigkeit-Lernkurve. <BR><BR>Paketgröße: 133 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Dänisch/Deutsch/Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)/Spanisch/Französisch/Italienisch/Niederländisch/Norwegisch/Polnisch/Portugiesisch(Portugal)/Portugiesisch(Brasilien)/Russisch/Finnisch/Schwedisch/Japanisch/Koreanisch/Vereinfachtes Chinesisch/Traditionelles Chinesisch<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[The Cube is an unique experience, an immersive game where you must find what is "The Cube" collecting all it's pieces.<BR><BR>Six symbols and seven cubes carefully designed, incredible landscapes, magnificent retina graphics and an amazing soudtrack will grant you hours of enjoiment.<BR><BR>Designed to be as natural as it can, The Cube is made with the user experience in mind, totally intuitive touch controls with an ease learning curve. <BR><BR>Package size: 133 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR><BR>Supported languages:<BR>Danish/German/English(United States)/English(United Kingdom)/Spanish/French/Italian/Dutch/Norwegian/Polish/Portuguese(Portugal)/Portuguese(Brazil)/Russian/Finnish/Swedish/Japanese/Korean/Simplified Chinese/Traditional Chinese<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[El cubo es una experiencia única, un juego inmersivo donde debes averiguar lo que es "El cubo", recopilando todas sus piezas.<BR><BR>Seis símbolos y siete cubos cuidadosamente diseñados, paisajes increíbles, gráficos retina de magnífica calidad y una increíble banda sonora te proporcionarán horas de disfrute.<BR><BR>Diseñado para ser tan natural como es posible, The Cube ha sido creado con la experiencia del usuario en mente, mandos totalmente intuitivos con una suave curva de aprendizaje. <BR><BR>Tamaño del paquete: 133 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Danés/Alemán/Inglés(Estados Unidos)/Inglés(Reino Unido)/Español/Francés/Italiano/Holandés/Noruego/Polaco/Portugués(Portugal)/Portugués(Brasil)/Ruso/Finlandés/Sueco/Japonés/Coreano/Chino simplificado/Chino tradicional<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[Kuutio on ainutlaatuinen kokemus, kuulijan peli, jossa sinun täytyy löytää mitä on "Cube" kerätä kaikki se on kappaletta.<BR><BR>Kuusi symbolit ja seitsemän kuutioita huolellisesti suunniteltu, uskomattomia maisemia, upea verkkokalvon grafiikka ja uskomaton soudtrack antaa tunnin enjoiment.<BR><BR>Suunniteltu yhtä luonnollista kuin se voi, kuutio on tehty käyttäjän kokemus mielessä, täysin Intuitiivinen Hipaista ohjauslaitteet helppo oppimiskäyrä. <BR><BR>Pakkauksen koko: 133 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Japani/Englanti/Englanti/Ranska/Espanja/Saksa/Italia/Hollanti/Portugali/Portugali/Venäjä/Puola/Suomi/Tanska/Norja/Ruotsi/Korea/Kiina - yksinkertaistettu/Kiina - perinteinen<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Le Cube est une expérience unique, un jeu immersif où vous devez trouver ce qui est « Le Cube » collecte tous c'est de morceaux.<BR><BR>Six symboles et sept cubes soigneusement conçus, paysages incroyables, graphismes magnifiques rétine et une étonnante soudtrack vous accordera heures d'enjoiment.<BR><BR>Conçu pour être aussi naturelle que possible, le Cube est fait avec l'expérience de l'utilisateur à l'esprit, totalement intuitive touch avec une courbe d'apprentissage facilité. <BR><BR>Taille du paquet : 133 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Danois/Allemand/Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)/Espagnol/Français/Italien/Néerlandais/Norvégien/Polonais/Portugais(Portugal)/Portugais(Brésil)/Russe/Finnois/Suédois/Japonais/Coréen/Chinois simplifié/Chinois traditionnel<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Il cubo è un'esperienza unica, un coinvolgente gioco dove si deve trovare ciò che è "The Cube" raccogliere tutti si tratta di pezzi.<BR><BR>Sei simboli e sette cubi accuratamente progettati, paesaggi incredibili, retina magnifica grafica e un'incredibile soudtrack concederà ore di enjoiment.<BR><BR>Progettato per essere naturale come può, il cubo è realizzato con l'esperienza utente in mente, totalmente intuitivo touch controlli con una curva di apprendimento di facilità. <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 133 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Danese/Tedesco/Inglese(Stati Uniti)/Inglese(Regno Unito)/Spagnolo/Francese/Italiano/Olandese/Norvegese/Polacco/Portoghese(Portogallo)/Portoghese(Brasile)/Russo/Finlandese/Svedese/Giapponese/Coreano/Cinese semplificato/Cinese tradizionale<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[キューブのユニークな体験です、どこで何を見つける必要があります、没入型ゲームは、「キューブ」すべての収集作品です。<BR><BR>六つのシンボルと慎重に設計された 7 つのキューブ、信じられないほどの風景、壮大な網膜グラフィック、驚くべき soudtrack は enjoiment の時間を与えます。<BR><BR>ように設計可能な限り自然、キューブで心のユーザーエクスペリエンス、イーズ学習曲線と完全に直感的なタッチ コントロールで行われます。 <BR><BR>コンテンツ容量: 133 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR><BR>対応言語:<BR>デンマーク語/ドイツ語/英語(アメリカ)/英語(イギリス)/スペイン語/フランス語/イタリア語/オランダ語/ノルウェー語/ポーランド語/ポルトガル語(ポルトガル)/ポルトガル語(ブラジル)/ロシア語/フィンランド語/スウェーデン語/日本語/韓国語/中国語(簡体字)/中国語(繁体字)<BR><BR>著作権等:<BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[Kuben er en unik opplevelse, en oppslukende spill hvor du må finne det er "The Cube" samle alle det er stykker.<BR><BR>Symbol og syv kuber nøye utformet, utrolig landskap, fantastisk netthinnen grafikk og en fantastisk soudtrack vil gi deg timer med enjoiment.<BR><BR>Designet for å være så naturlig som mulig, er The kube laget med brukeropplevelsen i tankene, helt intuitive touch-kontroller med en enkel læringskurve. <BR><BR>Pakkestørrelse: 133 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR><BR>Støttede språk:<BR>Japansk/Engelsk/Engelsk/Fransk/Spansk/Tysk/Italiensk/Hollandsk/Portugisisk/Portugisisk/Russisk/Polsk/Finsk/Dansk/Norsk/Svensk/Koreansk/Kinesisk - Forenklet/Kinesisk - Tradisjonell<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[De kubus is een unieke ervaring, een meeslepende spel waar je wat vinden moet is "The Cube" verzamelen alle het is stukken.<BR><BR>Zes symbolen en zeven kubussen zorgvuldig ontworpen, ongelooflijke landschappen, prachtige netvlies graphics en een geweldig soudtrack zal verlenen u uren van enjoiment.<BR><BR>Ontworpen om te worden net zo natuurlijk als het kan, wordt de kubus gemaakt met de gebruikerservaring in het achterhoofd, volledig intuïtieve touch controles met een versnellingscurve leren. <BR><BR>Pakketgrootte: 133 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Japans/Engels/Engels/Frans/Spaans/Duits/Italiaans/Nederlands/Portugees/Portugees/Russisch/Pools/Fins/Deens/Noors/Zweeds/Koreaans/Chinees - Vereenvoudigd/Chinees - Traditioneel<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[Kuben är en unik upplevelse, en uppslukande spel där du måste hitta vad är "The Cube" samla allt det är bitar.<BR><BR>Sex symboler och sju kuber noggrant utformade, otroliga landskap, magnifika näthinnan grafik och en fantastisk soudtrack kommer att ge dig timmar av enjoiment.<BR><BR>Utformad för att vara så naturliga som möjligt, görs The Cube med användarupplevelsen i åtanke, helt intuitivt touch-kontroller med en lätt inlärningskurva. <BR><BR>Paketstorlek: 133 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Japanska/Engelska/Engelska/Franska/Spanska/Tyska/Italienska/Holländska/Portugisiska/Portugisiska/Ryska/Polska/Finska/Danska/Norska/Svenska/Koreanska/Kinesiska - förenklad/Kinesiska - traditionell<BR><BR>(C) Syntetid Dreams 2014<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Unique"/><genre value="Games:Puzzle"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot><screenShot>screenshot_7.png</screenShot><screenShot>screenshot_8.png</screenShot><screenShot>screenshot_9.png</screenShot><screenShot>screenshot_10.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
