<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPPA00139_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>1.11</runtimeVersion>
  <packageSize>38843264</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[Packet DRONNINGEN er en sortering puslespil.<BR>Sorter ud af forskellige pakker, som er anlagt af banen.<BR>Og du kan få højere score ved at gøre "hænder" med pakker end blot ved en simpel sortering.<BR>Dit mål er at tjene flere point end grænsen score på hvert trin, og at vinde mod alle dine rivaler.<BR><BR>Du kan få nogle klistermærker som præmier af spillet, når du opfylder nogle betingelser efter at spille.<BR>Lad os samle alle klistermærker! <BR><BR>Pakkestørrelse: 38 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR>- Controller / skærmcontroller<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Japansk/Engelsk<BR><BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Das Paket QUEEN ist eine Sortierung Puzzle-Spiel.<BR>Sortieren Sie verschiedene Pakete, die von der Bahn gebracht werden.<BR>Und Sie können höhere Punktzahl, indem sie "Hände" mit Packets als nur durch einfache Sortierung erhalten.<BR>Ihr Ziel ist es, mehr Punkte als die Grenze Punktzahl der einzelnen Stufen zu verdienen, und sich gegen alle Konkurrenten zu gewinnen.<BR><BR>erhalten Sie möglicherweise einige Aufkleber als Preise des Spiels, wenn Sie einige Bedingungen nach dem Spiel gerecht zu werden.<BR>Gruppieren Sie alle Aufkleber! <BR><BR>Paketgröße: 38 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)/Japanisch<BR><BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[THE PACKET QUEEN is a sorting puzzle game.<BR>Sort out various Packets which are brought by the lane.<BR>And you can get higher score by making "hands" with Packets than only by simple sorting.<BR>Your goal is to earn more score than the border score of each stages, and to win against all your rivals.<BR><BR>You may get some stickers as prizes of the game when you meet some conditions after playing.<BR>Let's collect all stickers! <BR><BR>Package size: 38 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / On-screen controller<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/Japanese<BR><BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[LA REINA paquete es un juego de puzzle de clasificación.<BR>Solucionar diversos paquetes que se señalan por el carril.<BR>Y usted puede obtener mayor puntuación al hacer "manos" con paquetes que sólo mediante una clasificación simple.<BR>Su objetivo es ganar más puntuación a la puntuación límite de cada etapa, y para ganar a todos tus rivales.<BR><BR>usted puede conseguir algunas pegatinas como premios del juego cuando te encuentras con algunas condiciones después de jugar.<BR>Vamos a recoger todas las pegatinas! <BR><BR>Tamaño del paquete: 38 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR>- Mando / mando en pantalla<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Inglés(Estados Unidos)/Japonés<BR><BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[PACKET Queen on lajittelu pulmapeli.<BR>Selvittää eri Paketteja jotka saatetaan kaistaa.<BR>Ja voit saada paremmat pisteet tekemällä "kättä" Paketteja kuin vain yksinkertaisella lajittelua.<BR>Sinun tehtäväsi on ansaita enemmän pisteet kuin rajan pisteet jokaisen vaiheissa, ja voittaa vastaan ​​kaikki kilpailijat.<BR><BR>Saatat saada joitakin tarroja palkintoina pelin kun tapaat joitakin ehtoja pelaamisen jälkeen.<BR>Katsotaanpa kerätä kaikki tarrat! <BR><BR>Pakkauksen koko: 38 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR>- Ohjain / Näytöllä näkyvä ohjain<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Japani/Englanti<BR><BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[LA REINE de PAQUETS est un jeu de puzzle de tri.<BR>Trier divers paquets qui sont portées par la ruelle.<BR>Et vous pouvez obtenir un meilleur score en faisant «mains» avec des paquets que seulement par simple tri.<BR>Votre but est de gagner plus de points que le score de la frontière de chaque étapes, et de gagner contre tous tes adversaires.<BR><BR>vous pouvez obtenir quelques autocollants en guise de prix du jeu quand vous rencontrez certaines conditions après avoir joué.<BR>Nous allons collecter toutes les stickers! <BR><BR>Taille du paquet : 38 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)/Japonais<BR><BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[LA REGINA pacchetto è un puzzle game di smistamento.<BR>Risolvere i vari pacchetti che vengono portati dalla corsia.<BR>E si può ottenere punteggio più alto, rendendo "mani" con pacchetti che solo per semplice smistamento.<BR>Il vostro obiettivo è quello di guadagnare più punteggio rispetto al punteggio di confine di ogni fase, e di vincere contro tutti i tuoi rivali.<BR><BR>è possibile ottenere alcuni adesivi come premi del gioco quando si incontrano alcune condizioni dopo aver giocato.<BR>Cerchiamo di raccogliere tutti gli adesivi! <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 38 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / Controller su schermo<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Inglese(Stati Uniti)/Giapponese<BR><BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[パケットクイーンは、レーンを順番に流れてくる35種類の「パケット」を、制限時間内にタイミング良く選別していくパズルゲームです。<BR>単純に選別するだけでなく、様々な「役」を作ることで、より高得点を狙うことができます。<BR>ステージごとに設定されている目標スコアをクリアして、ライバルたちをやっつけていきましょう。<BR><BR>また、プレイ実績に応じて、ステッカーを取得できることがあります。<BR>コンプリート目指して頑張ってください！ <BR><BR>コンテンツ容量: 38 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR>- コントローラーまたは、オンスクリーンコントローラー<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)/日本語<BR><BR>著作権等:<BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[Pakken QUEEN er en sortering puslespill.<BR>Sorter ut ulike pakker som er brakt av banen.<BR>Og du kan få høyere poengsum ved å gjøre "hands" med pakker enn bare ved enkel sortering.<BR>Målet ditt er å tjene mer poeng enn grensen score på hvert trinn, og å vinne mot alle dine rivaler.<BR><BR>Du kan få noen klistremerker som premier i spillet når du møter noen forhold etter å ha spilt.<BR>La oss samle alle klistremerkene! <BR><BR>Pakkestørrelse: 38 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR>- Kontroller / kontroller på skjermen<BR><BR>Støttede språk:<BR>Japansk/Engelsk<BR><BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[Packet QUEEN är en sorteringspusselspel.<BR>Sortera ut olika paket som väcks av körfältet.<BR>Och du kan få högre poäng genom att göra "händer" med paket än enbart genom enkel sortering.<BR>Ditt mål är att tjäna mer poäng än gräns poäng på varje steg, och att vinna mot alla dina rivaler.<BR><BR>Du kan få några klistermärken som priser i spelet när du uppfyller vissa villkor efter att ha spelat.<BR>Låt oss samla alla klistermärken! <BR><BR>Paketstorlek: 38 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR>- Handkontroll/skärmkontroll<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Japanska/Engelska<BR><BR>Studio F#<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Puzzle"/><genre value="Games:Casual"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_1.png</screenShot><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot><screenShot>screenshot_7.png</screenShot><screenShot>screenshot_8.png</screenShot><screenShot>screenshot_9.png</screenShot><screenShot>screenshot_10.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
