<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPNA00110_00">

  <appVersion>1.70</appVersion>
  <runtimeVersion>1.20</runtimeVersion>
  <packageSize>12804272</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Im kampf gegen die bösen jungs, speichern sie die mädchen - Sie kennen die bohrmaschine! Unerbittlich alten schule aktion, wie sie laufen, springen und kämpfen sie sich durch ihre suche nach rettung und rache.<BR><BR>- Kontinuierlichen aktion!<BR>- Retro-Stil, alten schule spiel.<BR>- Kämpfen Sie sich durch abwechslungsreiche Umgebungen gegen einzigartige Feinde.<BR>- Mehrere Schwierigkeitsgrade hinzuzufügen Herausforderung und Spielspaß. <BR><BR>Paketgröße: 13 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)<BR><BR>Copyright 2013 Michael Oliphant<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[Fight the bad guys, save the girl - you know the drill! Relentless old-school action as you run, jump and fight your way through your quest of rescue and revenge.<BR><BR>- Non-stop action!<BR>- Retro-styled, old school gameplay.<BR>- Battle through varied environments against unique enemies.<BR>- Multiple difficulty modes add challenge and replayability. <BR><BR>Package size: 13 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / On-screen controller<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/English(United Kingdom)<BR><BR>Copyright 2013 Michael Oliphant<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[Lucha contra los malos, salvar a la chica - usted sabe el taladro! Implacable acción de la vieja escuela como correr, saltar y luchar su camino a través de su búsqueda de rescate y venganza.<BR><BR>- Acción sin parar!<BR>- Retro-labrada, el juego de la vieja escuela.<BR>- Batalla a través de ambientes variados contra enemigos únicos.<BR>- Múltiples modos de dificultad y desafío añadir rejugabilidad. <BR><BR>Tamaño del paquete: 13 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR>- Mando / mando en pantalla<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Inglés(Estados Unidos)/Inglés(Reino Unido)<BR><BR>Copyright 2013 Michael Oliphant<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Combattre les méchants, sauver la jeune fille - vous connaissez le refrain! Activité vieille école que vous courez, sautez et frayez-vous un chemin à travers votre quête du sauvetage et de la vengeance.<BR><BR>- Activité continue!<BR>- Jeu vieux l'école avec un style rétro.<BR>- Bataille dans des environnements variés contre les ennemis uniques.<BR>- Plusieurs modes de difficulté ajoutez défi et une rejouabilité. <BR><BR>Taille du paquet : 13 MB – Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)<BR><BR>Copyright 2013 Michael Oliphant<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Combatti i cattivi, salvare la ragazza - sapete di cosa parlo! Implacabile azione vecchia scuola, come si esegue l'azione, saltare e combattere il vostro senso attraverso la vostra missione di salvataggio e di vendetta.<BR><BR>- Azione ininterrotto!<BR>- Retro-stile, gioco vecchia scuola.<BR>- Battaglia attraverso ambienti diversi contro i nemici unici.<BR>- Livelli di difficoltà multipli aggiungere sfida e rigiocabilità. <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 13 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / Controller su schermo<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Inglese(Stati Uniti)/Inglese(Regno Unito)<BR><BR>Copyright 2013 Michael Oliphant<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[悪者と戦う、少女を救う - あなたはドリルを知っている！あなたが実行するように執拗な古い学校のアクションは、ジャンプして、救出と復讐のあなたの探求を通してあなたの方法を戦う。<BR><BR>- ノンストップ·アクション！<BR>- レトロなスタイルの、古い学校のゲームプレイ。<BR>- ユニークな敵に対して多様な環境を経由した戦い。<BR>- 複数の難易度モード、チャレンジとゲインを再生する機能を追加します。 <BR><BR>コンテンツ容量: 13 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR>- コントローラーまたは、オンスクリーンコントローラー<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)/英語(イギリス)<BR><BR>著作権等:<BR>Copyright 2013 Michael Oliphant<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Arcade"/><genre value="Games:Action"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_7.png</ratingLogo><contentDescriptor>PEGIEX_Violence.png</contentDescriptor></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_12.png</ratingLogo><contentDescriptor>SELF_Violence.png</contentDescriptor></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_10.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_1.png</screenShot><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
