<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPOA00284_00">

  <appVersion>2.00</appVersion>
  <runtimeVersion>4.03</runtimeVersion>
  <packageSize>86164992</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[DETTE INDHOLD ER IKKE KOMPATIBELT MED Android™-ENHEDER.<BR><BR>I "Discovery" Du kan udforske en kæmpe verden, der er lavet af blokke og ændre det med dine egne kreationer.<BR>Konstruere dit hus, bygge landsbyer, byer, monumentale konstruktioner eller grave dybt under jorden.<BR>Placere fakler til at lyse op dine kreationer i mørke og nyde smukke solnedgange eller se stjernerne om natten.<BR><BR><BR>features:<BR>- Dyr<BR>- Glatte, høj kvalitet 3D-grafik med op til 60 FPS<BR>- Realistisk lys og skygger<BR>- Giant World of blokke<BR>- Forskellige tidspunkter af dagen<BR>- Atmosfærisk musik<BR>- Dynamite<BR><BR><BR>For yderligere information besøg<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Pakkestørrelse: 83 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR>- Controller / skærmcontroller<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Japansk/Engelsk/Engelsk/Fransk/Spansk/Tysk/Italiensk/Portugisisk/Portugisisk/Russisk<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[DIESER INHALT IST NICHT MIT Android™-GERÄTEN KOMPATIBEL.<BR><BR>In 'Discovery' erforschst Du gigantische, aus Blöcken bestehende, Welten und formst sie nach Deinen eigenen Vorstellungen. Baue Dein Haus, entwerfe Dörfer, Städte und monumentale Gebäude oder grabe tief unter der Erde. <BR><BR>Platziere Fackeln um Deine Kreationen bei Nacht auszuleuchten und genieße wundervolle Sonnenuntergänge oder schaue Nachts den Sternen bei ihrer Wanderung zu.<BR><BR><BR>Features:<BR>-Tiere<BR>-fließende, hochqualitative 3D Grafik mit bis zu 60 Bildern pro Sekunde<BR>-Realistisches Licht und Schatten<BR>-Gigantische Welt aus Blöcken<BR>-Verschiedene Tageszeiten<BR>-Atmosphärische Musik<BR>-Dynamit :)<BR><BR>Weitere Features sind für spätere Updates geplant.<BR><BR>Für mehr Informationen besuche<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Paketgröße: 83 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Deutsch/Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)/Spanisch/Französisch/Italienisch/Portugiesisch(Portugal)/Portugiesisch(Brasilien)/Russisch/Japanisch<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[THIS CONTENT IS NOT COMPATIBLE WITH Android™ DEVICES.<BR><BR>In "Discovery" you can explore a giant world that is made of blocks and modify it with your own creations.<BR>Construct your house, build villages, cities, monumental constructions or dig deep under the earth.<BR>Place torches to light up your creations in the dark and enjoy beautiful sunsets or watch the stars at night.<BR><BR><BR>Features:<BR>-animals<BR>-smooth, high quality 3D graphics with up to 60 FPS<BR>-realistic light and shadows<BR>-giant world of blocks<BR>-different times of day<BR>-atmospheric music<BR>-TNT :)<BR><BR><BR>For further infos visit<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Package size: 83 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / On-screen controller<BR><BR>Supported languages:<BR>German/English(United States)/English(United Kingdom)/Spanish/French/Italian/Portuguese(Portugal)/Portuguese(Brazil)/Russian/Japanese<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[ESTE CONTENIDO NO ES COMPATIBLE CON DISPOSITIVOS Android™.<BR><BR>En "Discovery" Usted puede explorar un mundo gigante que se hace de bloques y modificarlo con sus propias creaciones.<BR>Construya su casa, construir pueblos, ciudades, construcciones monumentales o cavar profundo debajo de la tierra.<BR>Coloca antorchas para iluminar sus creaciones en la oscuridad y disfrutar de hermosas puestas de sol o ver las estrellas por la noche.<BR><BR><BR>Características:<BR>- Animales<BR>-, De alta calidad de gráficos suaves en 3D con hasta 60 FPS<BR>- Luz realista y sombras<BR>- Gigante Mundial de bloques<BR>- Los diferentes momentos del día<BR>- Música atmosférica<BR>- dinamita<BR><BR><BR>Para más información visite<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Tamaño del paquete: 83 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR>- Mando / mando en pantalla<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Alemán/Inglés(Estados Unidos)/Inglés(Reino Unido)/Español/Francés/Italiano/Portugués(Portugal)/Portugués(Brasil)/Ruso/Japonés<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[TÄTÄ SISÄLTÖÄ EI VOI KÄYTTÄÄ Android™-LAITTEILLA.<BR><BR>In "Discovery" Voit tutustua jättiläinen maailmassa, joka on valmistettu laatoista, ja muokata sitä omalla luomuksia.<BR>Rakentaa oman talon, rakentaa kyliä, kaupunkeja, monumentaalinen rakenteita tai kaivaa syvälle maan alle.<BR>Laita taskulamput syttyä luomuksesi pimeässä ja nauttia kauniista auringonlaskuista tai katsella tähtiä yöllä.<BR><BR><BR>ominaisuudet:<BR>- Eläimet<BR>- Tasainen, laadukas 3D-grafiikka jopa 60 FPS<BR>- Realistinen valon ja varjon<BR>- Giant World of lohkojen<BR>- Eri vuorokaudenaikoina<BR>- Ilmakehän music<BR>- Dynamite<BR><BR><BR>Lisätietoja osoitteessa<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Pakkauksen koko: 83 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR>- Ohjain / Näytöllä näkyvä ohjain<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Japani/Englanti/Englanti/Ranska/Espanja/Saksa/Italia/Portugali/Portugali/Venäjä<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[CE CONTENU N'EST PAS COMPATIBLE AVEC LES PÉRIPHÉRIQUES Android™.<BR><BR>Dans Discovery, vous pouvez explorer un monde gigantesque qui est faite de blocs et le modifier avec vos propres créations.<BR>Construisez votre maison, construire des villages, des villes, des constructions monumentales ou creuser profondément sous la terre.<BR>Placez torches pour éclairer vos créations dans l'obscurité et profiter de magnifiques couchers de soleil ou regarder les étoiles la nuit.<BR><BR><BR>Caractéristiques:<BR>- animaux<BR>- Lisses, des graphismes 3D de haute qualité avec jusqu'à 60 FPS<BR>- Lumière et des ombres réalistes<BR>- Géant mondial de blocs<BR>- Différents moments de la journée<BR>- Musique d'ambiance<BR>- TNT :)<BR><BR><BR>Pour plus d'infos sur la visite<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Taille du paquet : 83 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Allemand/Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)/Espagnol/Français/Italien/Portugais(Portugal)/Portugais(Brésil)/Russe/Japonais<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[QUESTO CONTENUTO NON È COMPATIBILE CON I DISPOSITIVI Android™.<BR><BR>In "Discovery" È possibile esplorare un mondo gigante che è fatto di blocchi e modificarlo con le vostre creazioni.<BR>Costruisci la tua casa, costruire villaggi, città, costruzioni monumentali o scavare in profondità sotto la terra.<BR>Posizionare le torce per illuminare le vostre creazioni al buio e godere di splendidi tramonti o guardare le stelle di notte.<BR><BR><BR>Caratteristiche:<BR>- Animali<BR>- Liscio, grafica 3D di alta qualità fino a 60 FPS<BR>- Luce realistici e ombre<BR>- Gigante mondiale di blocchi<BR>- Diverse ore del giorno<BR>- Musica d'atmosfera<BR>- Dynamite<BR><BR><BR>Per ulteriori informazioni visitare il sito<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 83 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / Controller su schermo<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Tedesco/Inglese(Stati Uniti)/Inglese(Regno Unito)/Spagnolo/Francese/Italiano/Portoghese(Portogallo)/Portoghese(Brasile)/Russo/Giapponese<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[このコンテンツはAndroid™端末非対応です。<BR><BR>「ディスカバリー」にあなたはブロックで作られている巨大な世界を探索することができますし、独自の創作でそれを変更します。<BR>、あなたの家を構築村、都市、記念碑的な構造を構築したり、土の下に深く掘る。<BR>暗闇の中であなたの作品を点灯し、美しい夕日を楽しんだり、夜に星を見にトーチを配置します。<BR><BR><BR>特徴：<BR>- 動物<BR>- 最大60 FPSとのスムーズな、高品質の3Dグラフィックス<BR>- リアルな光と影<BR>- ブロックの巨人の世界<BR>- 一日の異なる時間<BR>- 大気音楽<BR>- ダイナマイト<BR><BR><BR>さらに情報をご覧ください<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>コンテンツ容量: 83 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR>- コントローラーまたは、オンスクリーンコントローラー<BR><BR>対応言語:<BR>ドイツ語/英語(アメリカ)/英語(イギリス)/スペイン語/フランス語/イタリア語/ポルトガル語(ポルトガル)/ポルトガル語(ブラジル)/ロシア語/日本語<BR><BR>著作権等:<BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[DETTE INNHOLDET ER IKKE KOMPATIBELT MED Android™-ENHETER.<BR><BR>I "Discovery" Du kan utforske en gigantisk verden som består av blokker og endre det med dine egne kreasjoner.<BR>Konstruere huset ditt, bygge landsbyer, byer, monumentale konstruksjoner eller grave dypt under jorden.<BR>Plassere fakler for å lyse opp dine kreasjoner i mørket og nyte vakre solnedganger eller se på stjernene om natten.<BR><BR><BR>Spesifikasjoner:<BR>- Dyr<BR>- Glatt, høykvalitets 3D-grafikk med opptil 60 FPS<BR>- Realistisk lys og skygger<BR>- Giant World of blokker<BR>- Ulike tider på dagen<BR>- Atmosfærisk musikk<BR>- Dynamite<BR><BR><BR>For ytterligere informasjon besøk<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Pakkestørrelse: 83 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR>- Kontroller / kontroller på skjermen<BR><BR>Støttede språk:<BR>Japansk/Engelsk/Engelsk/Fransk/Spansk/Tysk/Italiensk/Portugisisk/Portugisisk/Russisk<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[DEZE CONTENT IS NIET COMPATIBEL MET Android™-APPARATEN.<BR><BR>In "Discovery" Je kunt een gigantische wereld die gemaakt van blokken te verkennen en aan te passen het met uw eigen creaties.<BR>Bouw je huis, bouwen dorpen, steden, monumentale constructies of graven diep onder de aarde.<BR>Plaats fakkels aan het licht van uw creaties in het donker en genieten van prachtige zonsondergangen of kijken naar de sterren in de nacht.<BR><BR><BR>kenmerken:<BR>- Dieren<BR>- Gladde, hoge kwaliteit 3D-graphics met maximaal 60 FPS<BR>- Realistisch licht en schaduwen<BR>- Giant World of blokken<BR>- Verschillende tijden van de dag<BR>- Sfeervolle muziek<BR>- Dynamite<BR><BR><BR>Voor meer informatie bezoek<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Pakketgrootte: 83 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / schermcontroller<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Japans/Engels/Engels/Frans/Spaans/Duits/Italiaans/Portugees/Portugees/Russisch<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="pl"><description><![CDATA[TA ZAWARTOŚĆ NIE JEST KOMPATYBILNA Z URZĄDZENIAMI Z SYSTEMEM Android™.<BR><BR>W "Discovery" Można zwiedzić gigantyczny świat, że jest wykonana z bloków i modyfikować na własne kreacje.<BR>Narysuj swój dom, budować wioski, miasta, budowle monumentalne lub kopać głęboko pod ziemią.<BR>Umieść pochodnie, aby zapalić swoje kreacje w ciemno i podziwiać piękne zachody słońca lub oglądać gwiazdy w nocy.<BR><BR><BR>cechy:<BR>- Zwierzęta<BR>- Gładkie, wysokiej jakości grafika 3D z do 60 FPS<BR>- Realistyczne światła i cienie<BR>- Giant Świat bloków<BR>- Różnych porach dnia<BR>- Muzyka atmosferyczne<BR>- Dynamite<BR><BR><BR>W celu uzyskania dalszych informacji o wizycie<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Rozmiar paczki: 83 MB - do instalacji potrzebne jest więcej miejsca w pamięci masowej<BR><BR>Informacje o zgodności:<BR>Liczba graczy podczas rozgrywki lokalnej: 1 Gracz<BR><BR>Obsługiwane interfejsy/czujniki<BR>- Ekran dotykowy<BR>- Kontroler / Kontroler ekranowy<BR><BR>Obsługiwane języki:<BR>Niemiecki/Angielski/Angielski/Hiszpański/Francuski/Włoski/Japoński/Portugalski/Portugalski/Rosyjski<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[DET HÄR MATERIALET ÄR INTE KOMPATIBELT MED Android™-ENHETER.<BR><BR>I "Discovery" Du kan utforska en gigantisk värld som består av block och ändra det med dina egna skapelser.<BR>Konstruera ditt hus, bygga byar, städer, monumentala konstruktioner eller gräva djupt under jorden.<BR>Placera facklor för att lysa upp dina skapelser i mörkret och njuta av vackra solnedgångar eller titta på stjärnorna på natten.<BR><BR><BR>funktioner:<BR>- Djur<BR>- Mjuka, hög kvalitet 3D-grafik med upp till 60 FPS<BR>- Realistiska ljus och skuggor<BR>- Giant World of block<BR>- Olika tider på dagen<BR>- Atmosfärisk musik<BR>- Dynamite<BR><BR><BR>För ytterligare information, besök<BR>http://www.noowanda.com <BR><BR>Paketstorlek: 83 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR>- Handkontroll/skärmkontroll<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Japanska/Engelska/Engelska/Franska/Spanska/Tyska/Italienska/Portugisiska/Portugisiska/Ryska<BR><BR>2015(C) noowanda<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Adventure"/><genre value="Games:Action"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_4.png</screenShot><screenShot>screenshot_1.png</screenShot><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_7.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
