<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPPA00230_00">

  <appVersion>4.00</appVersion>
  <runtimeVersion>4.03</runtimeVersion>
  <packageSize>94675008</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[DIESER INHALT IST NICHT MIT Android™-GERÄTEN KOMPATIBEL.<BR><BR>Dieses Spiel spielt sich wie ein orthodoxes Simulations-RPG.<BR>Jedoch spielst du die Schleime. Und diese Schleime konnen Gegner "ubernehmen" und kontrollieren.<BR><BR>Ubernehme einen Bogenschutzen und du kannst Pfeil und Bogen benutzen. Ubernehme einen Zauberer und du kannst Magie benutzen. <BR>Oder du kannst einen Handler ubernehmen und deine Gegner mit einer Bestechung beeinflussen.<BR><BR>Auserdem gibt es viele Arten von Schleimen, so wie teleportierende Schleime.<BR><BR>Welchen Schleim wirst du bei welchem Gegner einsetzen?<BR>Und wie wirst du sie ubernehmen?<BR>Du kannst vielfaltige Taktiken entwickeln, was zu einem wichtigen strategischen Element wird.<BR>Deine Taktik ist ausschlaggebend fur den Erfolg.<BR><BR>(Du kann auf Englisch und Japanisch spielen) <BR><BR>Paketgröße: 91 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Englisch(USA)/Englisch(Großbritannien)/Japanisch<BR><BR>Copyright(C) 2014-2015 altairworks.<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[THIS CONTENT IS NOT COMPATIBLE WITH Android™ DEVICES.<BR><BR>（Ver4.00）The final area and 2 more areas have been added.<BR><BR>This game plays like an orthodox simulation RPG. <BR>However, you play as the slime. <BR>And these slime can "take over" enemies and control them.<BR><BR>Take over an archer and you can use a bow and arrow. Take over a mage and you can use magic.<BR>Or you could take over a merchant and sway your enemies with a bribe.<BR><BR>In addition, there are many types of slime, such teleporting slime, slime that raise the abilities of enemies they take over or slime that are guaranteed to take over a high level enemy.<BR><BR>Which slime will you use on which enemy?<BR>And how do you take over them?<BR>You can come up with various tactics and this becomes an important strategic element. <BR>Your tactics are vital for success.<BR>(You can play in Japanese or English) <BR><BR>Package size: 91 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / On-screen controller<BR><BR>Supported languages:<BR>English(United States)/English(United Kingdom)/Japanese<BR><BR>Copyright(C) 2014-2015 altairworks.<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[CE CONTENU N'EST PAS COMPATIBLE AVEC LES PÉRIPHÉRIQUES Android™.<BR><BR>Ce jeu se joue comme un de jeu de role tactique traditionnel.<BR>Cependant, vous incarnez de la boue gluante.<BR>Et ce mucus peut "prendre le controle" des ennemis et les manipuler.<BR><BR>Prenez le controle d'un archer et vous pouvez utiliser un arc et une fleche. Prenez un mage et vous pouvez utiliser la magie.<BR>Ou vous pouvez prendre un marchand et faire vaciller vos ennemis avec des pots-de-vin.<BR><BR>En plus, il existe de nombreux types de boues, comme la boue de teleportation.<BR><BR>Quelle boue gluante allez-vous utiliser sur quel ennemi ?<BR>Et comment allez-vous en prendre le controle ?<BR>Vous pouvez imaginer diverses tactiques et cela devient un element strategique important.<BR>Vos tactiques sont essentielles pour gagner.<BR><BR>(Vous pouvez jouer en japonais ou en anglais) <BR><BR>Taille du paquet : 91 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Anglais(États-Unis)/Anglais(Royaume-Uni)/Japonais<BR><BR>Copyright(C) 2014-2015 altairworks.<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[このコンテンツはAndroid™端末非対応です。<BR><BR>【Ver4.00にて最終エリアを含む３つのエリアを追加しました】<BR>【Ver4.00にて全ステージに【EASY】モードを追加しました】<BR><BR>世界は今、滅亡に瀕していた・・・<BR>｢人類｣なる凶悪な魔族がいずこからか現れ、世界をほぼその手中に収めつつあった。<BR>森を焼き、水と空を汚し、その横暴は目にあまるものがあった。<BR>このままでは彼らにこの世界が滅ぼされる日もそう遠くはないであろう・・・<BR><BR>そして敵意をもたない我々も彼らはその刃を向けてきた。<BR>たいした戦闘力をもたない我々ただ滅びを待つだけであった。<BR>だが、あるときささいな偶然から、我々が人類の体の中に入ると、彼らの体を乗っ取ることができるということがわかった。<BR><BR>スライムたちの逆襲がはじまった。<BR><BR>【概要】<BR>流れはオーソドックスなターン制のシミュレーションRPGです。<BR>ただしあなたが操作するのはスライム。<BR>そしてこのスライムは、敵を乗っ取ってその敵を自由に操れるという特徴を持っています。<BR><BR>弓兵を乗っ取れば弓を使えますし、魔法使いを乗っ取れば魔法が使えます。<BR>あるいは商人を乗っ取れば、わいろで敵を惑わせることもできます。<BR><BR>またスライムにも多くの種類が存在し、ワープできるもの、乗っ取った敵の能力を上げるもの、乗っ取りが難しい敵も確実に乗っ取れるものなど様々です。<BR><BR>どのスライムで、どの敵を乗っ取るか？<BR>またどうやって乗っ取るか？<BR>数多くの戦術を立てることができ、そしてそれが攻略に非常に重要な要素となっています。<BR>やみくもに突撃するだけでは勝てません。<BR>あなたの立てる戦術が非常に重要になってきます。<BR>是非、この新しい感覚をもったタクティクスシミュレーションに挑戦してみてください！ <BR><BR>コンテンツ容量: 91 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR>- コントローラーまたは、オンスクリーンコントローラー<BR><BR>対応言語:<BR>英語(アメリカ)/英語(イギリス)/日本語<BR><BR>著作権等:<BR>Copyright(C) 2014-2015 altairworks.<BR><BR>Android is a trademark of Google Inc.<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Simulation"/><genre value="Games:Strategy"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_12.png</ratingLogo><contentDescriptor>PEGIEX_Violence.png</contentDescriptor></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_16.png</ratingLogo><contentDescriptor>SELF_Violence.png</contentDescriptor><contentDescriptor>SELF_Sex.png</contentDescriptor></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_13.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_12.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_10.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_13.png</screenShot><screenShot>screenshot_14.png</screenShot><screenShot>screenshot_15.png</screenShot><screenShot>screenshot_16.png</screenShot><screenShot>screenshot_17.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
