<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<psmMeta npTitleId="NPPA00174_00">

  <appVersion>1.00</appVersion>
  <runtimeVersion>1.21</runtimeVersion>
  <packageSize>169639200</packageSize>
  <localizedMetadataList default_locale="en"><localizedMeta locale="da"><description><![CDATA[Eventyr Card Battle of "Kingdom Tre Musketerer" <BR>Det er et musikbibliotek software, som indspillet musik der skal spilles i spillet. <BR><BR>8 sange Følgende er inkluderet i denne software. <BR>End musik bliver spillet i løbet af spillet i biblioteket <BR>Vi indspillede lyd kilde af høj kvalitet lyd. <BR><BR>1.. Kingdom Tre Musketerer Main Theme <BR>2. openning Story <BR>3.. Dens placering slagmarken <BR>4.. På modstående fjende <BR>5.. Plads, der er fælles <BR>6.. Hvilket diktater af følelser <BR>7.. Som vi hvirvlende <BR>8.. Ending Story <BR><BR>※ Denne software er ikke inkluderet i denne titel spil. <BR>Det bliver den lydafspilning software "Kingdom Tre Musketerer". <BR><BR>Pakkestørrelse: 162 MB - Mere opvaringsplads påkrævet til installation.<BR><BR>Kompatibilitetsinformation<BR>Antal spillere til lokalt spil: 1 Spiller<BR><BR>Understøttede grænseflader/sensorer<BR>- Berøringsskærm<BR>- Controller / skærmcontroller<BR><BR>Understøgte sprog:<BR>Japansk<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="de"><description><![CDATA[Adventure-Karte Schlacht von "Kingdom drei Musketiere" <BR>Es ist eine Musik-Bibliothek-Software, die Musik aufgenommen, um im Spiel gespielt werden. <BR><BR>8 Lieder Die folgenden sind die in dieser Software enthalten. <BR>Als Musik, die während des Spiels in der Bibliothek gespielt <BR>Wir haben das Schallquelle von hochwertigen Sound. <BR><BR>1. Britannien drei Musketiere Main Theme <BR>2. openning Geschichte <BR>3. Seine Lage Schlachtfeld <BR>4. Am gegenüberliegenden Feind <BR>5. Raum gemeinsam ist <BR>6. Welche das Diktat der Emotionen <BR>7. Wie wir wirbelnden <BR>8. Ending Story <BR><BR>※ Diese Software ist nicht in diesem Titel Spiel enthalten. <BR>Es wird der Sound-Wiedergabe-Software von "Kingdom drei Musketiere". <BR><BR>Paketgröße: 162 MB - Mehr Speicherplatz für die Installation erforderlich <BR><BR>Kompatibilitätsinformationen:<BR>Anzahl von Spielern für lokales Spiel: 1 Spieler<BR><BR>Unterstützte Schnittstellen/Sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller/Bildschirm-Controller<BR><BR>Unterstützte Sprachen:<BR>Japanisch<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="en"><description><![CDATA[Adventure Card Battle of "Kingdom Three Musketeers" <BR>It is a music library software which recorded music to be played in the game.<BR><BR>Adventure Card Battle of "Kingdom Three Musketeers" <BR>It is a music library software which recorded music to be played in the game. <BR><BR>8 songs The following are included in this software. <BR>Than music being played during the game in the library <BR>We recorded the sound source of high-quality sound.<BR><BR>1. Kingdom Three Musketeers Main Theme <BR>2. Openning Story <BR>3. Its location battlefield <BR>4. On opposing enemy <BR>5. Space that is common <BR>6. Which the dictates of emotion <BR>7. As we swirling <BR>8. Ending Story<BR><BR>※ This software is not included in this title game. <BR>It becomes the sound playback software of "Kingdom Three Musketeers". <BR><BR>Package size: 162 MB - More storage space required for install<BR><BR>Compatibility information:<BR>Number of players for local play: 1 Player<BR><BR>Supported interfaces/sensors<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / On-screen controller<BR><BR>Supported languages:<BR>Japanese<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="es"><description><![CDATA[Tarjeta de Aventura batalla de "Kingdom tres mosqueteros"<BR>Se trata de un software de la biblioteca de música que grabó música que sonará en el juego. <BR><BR>8 canciones Los siguientes se incluyen en este programa. <BR>Que la música que se reproduce durante el juego en la biblioteca <BR>Grabamos la fuente de sonido de sonido de alta calidad. <BR><BR>1. Unido tres mosqueteros Main Theme <BR>2. Apertura Historia <BR>3. Su campo de batalla ubicación <BR>4. El enemigo de oposición <BR>5. Espacio que es común <BR>6. ¿Cuál de los dictados de la emoción <BR>7. Como arremolinándose <BR>Historia 8. Ending <BR><BR>※ Este software no está incluido en este juego por el título. <BR>Se convierte en el software de reproducción de sonido de "Kingdom tres mosqueteros". <BR><BR>Tamaño del paquete: 162 MB. Se requiere más espacio de almacenamiento para la instalación <BR><BR>Información de compatibilidad:<BR>Número de jugadores para juego local: 1 jugador<BR><BR>Interfaces/sensores compatibles<BR>- Pantalla táctil<BR>- Mando / mando en pantalla<BR><BR>Idiomas compatibles:<BR>Japonés<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fi"><description><![CDATA[Seikkailu Card Battle of "Kingdom Kolme muskettisoturia" <BR>Se on musiikkikirjasto ohjelmisto, joka musiikkiäänitteiden pelataan pelin. <BR><BR>8 kappaletta luetaan myös tämän ohjelmiston. <BR>Kuin musiikkia soitetaan pelin aikana kirjastossa <BR>Nauhoitimme äänilähteen laadukkaan äänen. <BR><BR>1. Britannia Kolme muskettisoturia Main Theme <BR>2. openning Story <BR>3. Sen sijainti taistelukentällä <BR>4. Vastakkaisilla vihollinen <BR>5. Tilaa, joka on yhteinen <BR>6. Joka sanelee tunteet <BR>7. Kuten me pyörteisiin <BR>8. Ending Story <BR><BR>※ Tämä ohjelmisto ei sisälly tähän otsikko peli. <BR>Siitä tulee äänen toisto-ohjelmisto on "Kingdom Kolme muskettisoturia". <BR><BR>Pakkauksen koko: 162 Mt - Asennukseen vaaditaan enemmän muistia<BR><BR>Yhteensopivuus:<BR>Paikallisen pelin pelaajien lukumäärä: 1  Pelaaja<BR><BR>Tuetut käyttöliittymät/ohjaimet<BR>- Kosketusnäyttö<BR>- Ohjain / Näytöllä näkyvä ohjain<BR><BR>Tuetut kielet:<BR>Japani<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="fr"><description><![CDATA[Carte d'aventure bataille de "Uni Trois Mousquetaires" <BR>Il s'agit d'un logiciel de bibliothèque musicale qui a enregistré la musique pour être joué dans le match. <BR><BR>Le 8 chansons suivantes sont incluses dans ce logiciel. <BR>Que la musique jouée pendant le jeu dans la bibliothèque <BR>Nous avons enregistré la source sonore du son de haute qualité. <BR><BR>Une. Thème Uni Trois Mousquetaires principal <BR>2. Ouverture histoire <BR>3. Sa situation champ de bataille <BR>4. Sur l'opposition ennemi <BR>5. Espace qui est commun <BR>6. Qui les diktats de l'émotion <BR>7. Comme nous l'avons tourbillonnant <BR>Histoire 8. Fin <BR><BR>※ Ce logiciel n'est pas inclus dans ce match de championnat. <BR>Il devient le logiciel de lecture sonore de "Kingdom Trois Mousquetaires". <BR><BR>Taille du paquet : 162 Mo - Nécessite un plus grand espace de stockage pour l’installation<BR><BR>Informations sur la compatibilité :<BR>Nombre de joueurs pour jeu local : 1 joueur<BR><BR>Interfaces/détecteurs pris en charge<BR>- Écran tactile<BR>- Manette / Manette à l’écran<BR><BR>Langues prises en charge :<BR>Japonais<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="it"><description><![CDATA[Carta avventura Battaglia di "Kingdom tre moschettieri" <BR>Si tratta di un programma libreria musicale che ha registrato la musica per essere giocato in gioco. <BR><BR>8 canzoni I seguenti sono inclusi in questo software. <BR>Di musica che veniva suonata durante il gioco in biblioteca <BR>Abbiamo registrato la sorgente sonora del suono di alta qualità. <BR><BR>1. Tema Kingdom tre moschettieri principale <BR>2. openning Story <BR>3. La sua posizione di battaglia <BR>4. Su opposte nemico <BR>5. Lo spazio che è comune <BR>6. Quali i dettami delle emozioni <BR>7. Come abbiamo vorticoso <BR>8. Ending Story <BR><BR>※ Questo software non è incluso in questo gioco del titolo. <BR>Diventa il software di riproduzione audio di "Kingdom tre moschettieri". <BR><BR>Dimensioni del pacchetto: 162 MB - Spazio di archiviazione aggiuntivo richiesto per l'installazione<BR><BR>Informazioni sulla compatibilità:<BR>Numero di giocatori per la riproduzione in locale: 1 giocatore<BR><BR>Interfacce/sensori supportati<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / Controller su schermo<BR><BR>Lingue supportate:<BR>Giapponese<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="ja"><description><![CDATA[戦記アドベンチャーカードバトル「Kingdom 三銃士」の<BR>ゲーム内で再生される楽曲を収録したミュージックライブラリソフトウェアです。<BR><BR>本ソフトウェアには以下の８曲が収録されています。<BR>本ライブラリではゲーム中に再生されている曲よりも<BR>高音質な音源を収録しております。<BR><BR>１．Kingdom 三銃士メインテーマ<BR>２．Openning Story<BR>３．その場所は戦場<BR>４．相対する敵に<BR>５．ありふれた空間<BR>６．感情のおもむく先<BR>７．うずまく中で<BR>８. Ending Story<BR><BR>※本ソフトウェアはゲーム本編は含まれておりません。<BR>「Kingdom 三銃士」のサウンド再生ソフトウェアとなります。 <BR><BR>コンテンツ容量: 162 MB <BR><BR>プレイ人数: 1人<BR><BR>対応機能:<BR>- タッチスクリーン<BR>- コントローラーまたは、オンスクリーンコントローラー<BR><BR>対応言語:<BR>日本語<BR><BR>著作権等:<BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="no"><description><![CDATA[Eventyrkortet Battle of "Kingdom tre musketerer" <BR>Det er et musikkbibliotek programvare som innspilt musikk som skal spilles i spillet. <BR><BR>8 sanger Følgende er inkludert i denne programvaren. <BR>Enn musikk som spilles i løpet av spillet i biblioteket <BR>Vi spilte inn lyden kilde til høy lydkvalitet. <BR><BR>En. Kingdom Three Musketeers Hovedtema <BR>2. openning Story <BR>Tre. Beliggenheten slagmarken <BR>4. På motstående fiende <BR>5. Plass som er vanlig <BR>6. Som dikterer av følelser <BR>7. Som vi virvlende <BR>8. Ending Story <BR><BR>※ Denne programvaren er ikke inkludert i denne tittelen spillet. <BR>Det blir lyden avspillingsprogramvare av "Kingdom tre musketerer". <BR><BR>Pakkestørrelse: 162 MB - Mer lagringsplass er påkrevd for installasjon<BR><BR>Kompabilitetsinformasjon:<BR>Antall spillere for lokal spilling: 1 Spiller<BR><BR>Støttede grensesnitt/sensorer<BR>- Berøringsskjerm<BR>- Kontroller / kontroller på skjermen<BR><BR>Støttede språk:<BR>Japansk<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="nl"><description><![CDATA[Erlebnis Card Battle of "Koninkrijk Drie Musketiers" <BR>Het is een muziekbibliotheek software die muziek opgenomen worden gespeeld in het spel. <BR><BR>8 De volgende nummers zijn in deze software. <BR>Dan muziek tijdens het spel wordt gespeeld in de bibliotheek <BR>We namen de geluidsbron van geluid van hoge kwaliteit. <BR><BR>1. Koninkrijk Three Musketeers Main Theme <BR>2. openning Story <BR>3. De locatie slagveld <BR>4. Op tegengestelde vijand <BR>5. Ruimte die gemeenschappelijk <BR>6. Die de dictaten van emotie <BR>7. Zoals we wervelende <BR>8. Ending Story <BR><BR>※ Deze software is niet inbegrepen in deze titel spel. <BR>Het wordt het geluid software voor het afspelen van "Kingdom Drie Musketiers". <BR><BR>Pakketgrootte: 162 MB - Meer opslagruimte vereist voor installatie<BR><BR>Compatibiliteitsinformatie:<BR>Aantal spelers voor lokaal spelen: 1 speler<BR><BR>Ondersteunde interfaces/sensoren<BR>- Touchscreen<BR>- Controller / schermcontroller<BR><BR>Ondersteunde talen:<BR>Japans<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta><localizedMeta locale="sv"><description><![CDATA[Äventyr Card Slaget om "Kingdom tre musketörerna" <BR>Det är ett musikbibliotek programvara som inspelad musik som ska spelas i spelet. <BR><BR>8 låtar Följande ingår i detta program. <BR>Än musik som spelas under spelet i biblioteket <BR>Vi spelade in ljudkällan av högkvalitativt ljud. <BR><BR>1. Kingdom tre musketörerna Main Theme <BR>2. openning Story <BR>3. Dess plats slagfält <BR>4. På motsatta fiende <BR>5. Utrymme som är gemensam <BR>6. Vilka diktat känslor <BR>7. Som vi virvlande <BR>8. Ending Story <BR><BR>※ Denna programvara inte är inkluderad i titelmatchen. <BR>Det blir ljuduppspelning programvara för "Kingdom tre musketörerna". <BR><BR>Paketstorlek: 162 MB - Ytterligare utrymme krävs för installation<BR><BR>Kompatibilitetsinformation:<BR>Antal spelare för att spela lokalt: 1 spelare<BR><BR>Gränssnitt/sensorer som stöds<BR>- Pekskärm<BR>- Handkontroll/skärmkontroll<BR><BR>Språk som stöds:<BR>Japanska<BR><BR>(c)2014 AQUADIA Co., Ltd.<BR><BR>]]></description></localizedMeta></localizedMetadataList>
  <genreList><genre value="Games:Adventure"/><genre value="Games:MusicRhythm"/></genreList>
  <ratingList default="SELF"><rating type="PEGIEX"><ratingLogo>PEGIEX_3.png</ratingLogo></rating><rating type="SELF"><ratingLogo>SELF_3.png</ratingLogo></rating><rating type="ESRB"><ratingLogo>ESRB_3.png</ratingLogo></rating></ratingList>
  <screenShotList><screenShot>screenshot_2.png</screenShot><screenShot>screenshot_3.png</screenShot><screenShot>screenshot_4.png</screenShot><screenShot>screenshot_5.png</screenShot><screenShot>screenshot_6.png</screenShot></screenShotList>

</psmMeta>
